<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<program last-update="2016-04-30T12:42:22+02:00">
    <akce>
        <id>1</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="41">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka>in English</poznamka>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Nejasná hranice anime</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Borderline Anime</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Andrew Osmond</prednasejici>
        <code>andrew</code>
        <anotace>O anime někdy mluvíme, jako by bylo naprosto oddělené od jiné animované tvorby. Ve skutečnosti jsou
            hranice rozmazané již od raných dnů anime. Andrew Osmond vás provede desetiletími dějin a seznámí vás s
            historií mezinárodních koprodukcí, „tajnými“ anime tituly a skoro-anime projekty. V přednášce dojde i na
            draky, superhrdiny, nebeské lodě a vládce větru.
        </anotace>
        <anotace_en>We sometimes talk about anime as if it’s completely separate from other animation. In practice, the
            lines have been blurred since anime’s early days. Join Andrew Osmond for a journey through the decades,
            looking at the history of international co-productions, ‘hidden’ anime and anime-ish projects. The talk will
            include dragons, superheroes, star racers and Airbenders.
        </anotace_en>
        <medailonek>Andrew Osmond žije v „Royal“ Ascot, ale často ho potkáte v Londýně nebo Tokiu. Patří mezi anime
            fanoušky „generace Akira“, i když jako dítě miloval Battle of the Planets and Ulysses 31. Obdivuje animaci
            celkově, obzvlášť klasické Disney a britské Cosgrove Hall. Napsal tři knihy: v řadě 'BFI Classics' průvodce
            Cestou do fantazie (Spirited Away), Satoshi Kon: The Illusionist a 100 Animated Feature Films (ve které
            najdete Akiru vedle Disneyho Aladdina a Alenky Jana Švankmajera).
            Andrew navštívil několik anime studií a zveřejnil rozhovory s několika tvůrci (Satoši Kon, Hideaki Anno,
            Jošijuki Tomino). Jako novinář píše pro NEO Magazine, blog "All the Anime" a britskou část Anime News
            Network. Také píše pro časopisy Empire, Sight and Sound a SFX.
        </medailonek>
        <medailonek_en>Andrew Osmond lives in 'Royal' Ascot - yes, the one with the racecourse - but can often be found
            in London or Tokyo. He was one of the 'Akira generation' of anime fans, though he loved Battle of the
            Planets and Ulysses 31 as a kid. He's also a fan of animation in general, especially classic Disney and
            Britain's Cosgrove Hall (Dangermouse). He's written three books: a 'BFI Classics' guide to Spirited Away,
            Satoshi Kon: The Illusionist and 100 Animated Feature Films (in which Akira is next to Disney's Aladdin and
            Jan Svankmajer's Alice).
            Andrew has visited some of Tokyo's anime studios and interviewed Satoshi Kon, Hideaki Anno and Yoshiyuki
            Tomino. In his journalist's hat, he writes for NEO Magazine and the blog 'All the Anime,' and collects
            British news for Anime News Network. He also writes for Empire, Sight and Sound and SFX.
        </medailonek_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>10</priorita>
        <board_image>/img/program2016/andrew_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/andrew_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>2</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="163">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="164">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Slečna Hokusai</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Miss Hokusai</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">百日紅~Miss HOKUSAI~</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>hokusai</code>
        <anotace>Purpurová myrta vás zavede do starých časů, kdy Tokio ještě bývalo Edem a kdy ulicemi této staré
            metropole kráčel nejznámější malíř obrázků prchavého světa ukijoe Hokusai Kacušika. Očima jeho dcery Oei
            nahlédnete do života, který je ověnčený mrazivým tajemnem a nelehkými životními rozhodnutími, ale na druhou
            stranu také hřejivými okamžiky a komickými situacemi. Hlavním motivem filmu ovšem i přesto zůstává mnohdy
            nelehký úděl Oei, která se jakožto žena snaží na přelomu 19. a 20. století prosadit jako malířka po vzoru
            svého otce. Klacky pod nohy jí ovšem hází nejenom tehdejší společnost, ale také nemilosrdná ruka osudu…
        </anotace>
        <anotace_en>It's 1814 and the city of Edo is one of the most populated homes of peasants, samurai, townsmen,
            merchants, nobles, artists, courtesans, and maybe even supernatural beings. Two residents are the highly
            accomplished artist Tetsuzo and his talented 23-year-old daughter O-Ei. Tetsuo gains worldwide acclaim as
            Katsushika Hokusai, but few would know "Miss Hokusai," the daughter who assisted him uncredited.
            &lt;br&gt; Jury Award, 39th Annecy Animation Film Festival (2015), Satoshi Kon Award, 19th Fantasia Film
            Festival (2015), Best Animated Feature Film, 48th Sitges Film Festival (2015), Excellence Prize, 39th Japan
            Academy Prizes (2016)
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.productionig.com/contents/works_sp/95_/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Keiiči Hara</rezie>
            <scenar>Miho Maruo, podle předlohy Hinako Sugiura</scenar>
            <hudba>Harumi Fúki, Jó Cudži</hudba>
            <rezie_en>Keiichi Hara</rezie_en>
            <scenar_en>Miho Maruo, based on manga by Hinako Sugiura</scenar_en>
            <hudba_en>Harumi Fuuki, Yo Tsuji</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>90 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© 2014-2015 Hinako Sugiura•MS.HS / Sarusuberi Film Partners</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hokusai_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hokusai_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/hokusai_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>3</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="171">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <time tid="42">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Psycho-Pass: film</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Psycho-Pass: The Movie</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">劇場版 PSYCHO-PASS</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>pass</code>
        <anotace>Vůbec poprvé se spolu se systémem Sibyla vydáme za hranice Japonska. Svazu jihovýchodní Asie se po
            nástupu nového předsedy Hana blýská na lepší časy, ačkoliv tu a tam lze stále slyšet protivládní výkřiky. Je
            však náhoda, že se japonské Oddělení veřejné bezpečnosti dozví o tom, že mezi jednotkami odboje působí
            naháněč, který před třemi lety zběhl? Vyšetřovatel Akane Cunemori se vydá celou záležitost prošetřit.
            Nakonec možná vůbec nic nebude tak, jak se na první pohled zdá…
        </anotace>
        <anotace_en>Year 2116—The Japanese government begins to export the Sibyl System unmanned drone robots to
            troubled countries, and the system spreads throughout the world. A state in the midst of a civil war, SEAUn
            (the South East Asia Union), brings in the Sibyl System as an experiment. Under the new system, the coastal
            town of Shambala Float achieves temporary peace and safety. But then SEAUn sends terrorists to Japan. They
            slip through the Sibyl System and then attack from within. The shadow of a certain man falls on this
            incident. In charge of the police, Tsunemori travels to Shambala Float to investigate. The truth of justice
            on this new ground will become clear.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://psycho-pass.com/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Naojoši Šiotane</rezie>
            <scenar>Gen Urobuči, Makoto Fukami</scenar>
            <hudba>Juugo Kanno</hudba>
            <rezie_en>Naoyoshi Shiotane</rezie_en>
            <scenar_en>Gen Urobuchi, Makoto Fukami</scenar_en>
            <hudba_en>Yuugo Kanno</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>115 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© PSYCHO-PASS Committee</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/pass_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/pass_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/pass_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>4</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="76">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="77">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <time tid="118">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Hana, Alice a případ vraždy</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">The Case of Hana &amp; Alice</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">花とアリス殺人事件</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>hana</code>
        <anotace>Začínat na nové škole není žádný med. Tím spíše ne, když vás nic netušící učitelka posadí do lavice, o
            níž se ve třídě šeptá, že je prokletá. Prý v ní straší duše spolužáka, který třídu opustil za tajemných
            okolností. Čtrnáctiletá Tecuko tak musí čelit ústrkům nových spolužáků, tajemným magickým rituálům a najít
            klíč k záhadě spolužákovy vraždy. Nečekanou partnerkou v detektivním pátrání se stává Hana, dívka, jež
            odmítá opustit dům a která o celé věci ví víc, než je ochotná přiznat.
            &lt;br/&gt;Animovaný debut mistra poetiky každodennosti, režiséra hraných snímků Šundžiho Iwaie.
        </anotace>
        <anotace_en>Arisugawa Tetsuko has just moved to a new house with her recently divorced mother. She becomes a
            transfer student at a school where a strange rumor lingers among the students. When she starts to
            investigate into it, she ends meeting Hana Arai, her young strange neighbor who rarely leaves the house.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://hana-alice.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Šundži Iwai</rezie>
            <scenar>Šundži Iwai</scenar>
            <hudba>Šundži Iwai</hudba>
            <rezie_en>Shunji Iwai</rezie_en>
            <scenar_en>Shunji Iwai</scenar_en>
            <hudba_en>Shunji Iwai</hudba_en>
            <produkce>Rockwell Eyes, Stephen Stephen</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>100 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© "The Case of Hana &amp; Alice" Production Committee</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hana_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hana_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/hana_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>5</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="155">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="173">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>&lt;harmony/&gt;</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">&lt;harmony/&gt;</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp"></nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>harmony</code>
        <anotace>Od doby, kdy v první polovině 21. století lidstvo překonalo dlouhé období válek a chaosu, již uplynulo
            přes 50 let. Pod přísnou kontrolou nově ustanovené centrální vlády je poprvé nastolen celosvětový mír a díky
            pokročilým nanoimplantátům jsou minulostí i veškeré nemoci. Zdá se, že lidstvo konečně dosáhlo skutečné
            utopie.
            &lt;br/&gt;Hranice mezi utopií a totalitou je ale tenká a tři mladé dívky se pokusí systému vynuceného
            štěstí postavit – pokusem o sebevraždu vyhladověním. Jejich plán je však odhalen a selže – dvě z nich
            přežijí. O třináct let později pracuje jedna z nich, Tuan Kirie, pro Světovou zdravotnickou organizaci. Když
            začne harmonii nového světa ohrožovat vlna záhadných úmrtí, mezi indiciemi se objevuje jméno Miach Mihie –
            třetí ze skupiny, která měla zemřít před třinácti lety…
        </anotace>
        <anotace_en>In the future, Utopia has finally been achieved thanks to medical nanotechnology and a powerful
            ethic of social welfare and mutual consideration. This perfect world isn't that perfect though, and three
            young girls stand up to totalitarian kindness and super-medicine by attempting suicide via starvation. It
            doesn't work, but one of the girls - Tuan Kirie - grows up to be a member of the World Health Organization.
            As a crisis threatens the Harmony of the new world, Tuan rediscovers another member of her suicide pact, and
            together they must help save the planet... from itself.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://project-itoh.com/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Michael Arias, Takaši Nakamura</rezie>
            <scenar>Kódži Jamamoto</scenar>
            <hudba>Jošihiro Ike</hudba>
            <rezie_en>Michael Arias, Takashi Nakamura</rezie_en>
            <scenar_en>Kōji Yamamoto</scenar_en>
            <hudba_en>Yoshihiro Ike</hudba_en>
            <produkce>Studio 4°C</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>120 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©Project Itoh / HARMONY</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/harmony_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/harmony_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/harmony_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>6</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="34">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300000</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="167">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="168">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Impérium mrtvých</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Empire of Corpses</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">屍者の帝国</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>empire</code>
        <anotace>V okamžiku smrti ztratí lidské tělo 21 gramů. To je hmotnost duše. Kde a jak se ale duše rodí?
            &lt;br/&gt;Svět je na sklonku 19. století. Uběhlo celých sto let od doby, kdy doktor Viktor Frankenstein
            objevil umění, jak přivést mrtvé tělo zpátky k životu. Po letech odporu společnosti, který pramenil ze
            strachu, jsou nyní „živí mrtví“ motorem pohánějícím průmyslový rozvoj po celém světě. Frankensteinovo
            tajemství vzkříšení lidské duše však spolu s ním zmizelo beze stopy. K práci využívaná mrtvá těla jsou pouhé
            prázdné schránky uvedené do pohybu pomocí kódu zvaného Necroware – jakési falešné duše zapsané na děrovaných
            štítcích.
            &lt;br/&gt;Doktor John Watson, jenž se vydává na cestu za odkazem Viktora Frankensteina, netuší, jaké
            nebezpečí jemu a celému světu hrozí…
        </anotace>
        <anotace_en>In 19th Century London, “corpse reanimation technology” has been developed, rendering the dead
            useful for basic physical labor.
            &lt;br/&gt;Brilliant medical student John Watson is invited to join the UK government’s secret society, the
            Walsingham Institution. There he is given a clandestine mission: search for the legendary writings of Dr.
            Victor Frankenstein, left behind a century ago. These private papers allegedly detail the technology behind
            a more sophisticated reanimated corpse – the original – that could speak and even had free will.
            &lt;br/&gt;The first clue leads Watson deep into Afghanistan. Alexei Karamazov, a millitary chaplain and
            genius corpse engineer for the Russian Empire, was seen leading an army of an unknown type of armed corpse
            there. He used them to instigate a rebellion before going underground, leading Watson to suspect he may know
            the whereabouts of Victor’s private papers.
            &lt;br/&gt;Accompanied by Friday, a corpse that records all his activities, Watson begins the journey of a
            lifetime in search of Victor’s private papers.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://project-itoh.com</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Rjótaró Makihara</rezie>
            <scenar>Midori Gotó, Hiroši Seko, Kódži Jamamoto</scenar>
            <hudba>Jošihiro Ike</hudba>
            <rezie_en>Ryoutarou Makihara</rezie_en>
            <scenar_en>Hiroshi Seko, Kōji Yamamoto, Midori Gotou</scenar_en>
            <hudba_en>Yoshihiro Ike</hudba_en>
            <produkce>Wit Studio</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>120 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©Project Itoh &amp; Toh EnJoe / THE EMPIRE OF CORPSES</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/empire_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/empire_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/empire_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>7</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="103">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Kamen Rider – Co se skrývá pod maskou</nazev>
        <prednasejici>Mawerick</prednasejici>
        <code>mawerick</code>
        <anotace>Minulý rok jste se dozvěděli něco o Tokusacu jako takovém. V této přednášce se zaměřím na fenomén Kamen
            Rider!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Již šestým rokem otaku, který se již podruhé rozhodl mít ten šílený nápad a chce udělat přednášku o
            svém nejoblíbenějším tématu - Tokusacu… Jen má depku z toho, jak jeho hlas zní v mikráku.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/mawerick_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/mawerick_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/mawerick_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>8</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="175">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Jídlo v Japonsku</nazev>
        <prednasejici>Jarka Jídlo Pytlíková</prednasejici>
        <code>jidlo</code>
        <anotace>Víte, co se stane, když sníte špatně připravenou rybu Fugu? Co se skrývá pod krkolomným názvem
            ikizukuri? Jaká platí v Japonsku pravidla stolování? A nebo se jen chcete zase dozvědět o něco více o
            japonské kuchyni? Přijďte si poslechnout přednášku – budete chrochtat blahem a slintat ještě po skončení
            Animefestu!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Ahoj, jmenuji se Jarka Jídlo Pytlíková. Je mi 17 let, miluju kočky a dobrou hudbu, ráda jím a ráda
            spím. O Japonsko, Asii a vše kolem toho se více zajímám asi třetím rokem. Vřele Vás všechny zvu na svoji
            přednášku Jídlo v Japonsku. Na Animefestu letos přednáším poprvé, tak snad nezklamu!
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/jidlo_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/jidlo_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/jidlo_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>9</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="56">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302230</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cosplay na veřejnosti, marketing cosplaye</nazev>
        <prednasejici>Pavel Vykydal (Paul de Quiz)</prednasejici>
        <code>pauldequiz</code>
        <anotace>Podařilo se nám vytáhnout 51 cosplayerů na průvod v komerčním středisku, zaplatit jim a udělat
            obrovskou radost nejen cosplayerům, ale i návštěvníkům (samozřejmě hlavně dětem). Akce s obratem přes 100
            000 je jen začátek. Pojďme všichni vytáhnout cosplay mezi lidi!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Vystudoval jsem marketingovou komunikaci, ke škole jsem pracoval jako lektor a mentor marketingu pro
            střední školy – jednu kampaň jsem přímo vedl. 2 roky jsem byl marketingovým manažerem Výstaviště Flora
            Olomouc a jako cosplayer teamu33 jsem se rozhodl zkultivovat trh a provádět takové aktivity, aby se
            cosplayerům začalo platit, protože cosplayeři si servis, uznání i peníze za svoji práci zaslouží. Nevím,
            jestli to sám dám, tak do toho pojďte se mnou. ;-)
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/pauldequiz_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/pauldequiz_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/pauldequiz_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>10</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="166">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>BJD – Ball Jointed Dolls</nazev>
        <prednasejici>Kůzle</prednasejici>
        <code>kuzle</code>
        <anotace>Když se řekne slovo „panenka“, většina lidí si představí buď culící se hračky pro děti, anebo děsivá
            monstra z hororových filmů. BJD, neboli ball jointed dolls, však ani jedno z uvedených nejsou. Jsou
            nepomalovaným plátnem, do kterého lze vdechnout jakoukoliv duši, a podobu, kterou si jejich majitel umane.
            Chcete vlastnit roztomilou lolitku, krásného bišíka, hrdinu ze svých seriálů, či okřídlenou bestii z RPG?
            Přijďte se podívat na neskonalý půvab asijských kloubových panenek, které uchvátily svou krásou a
            variabilitou přizpůsobení nejen ženské pohlaví.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Nenápadná dívka, která se narodila v Mordoru a dosud tam přebývá. Ačkoliv jí je téměř čtvrtstoletí,
            stále si hraje s panenkami, dívá se na japonské animované seriály, čte si komiksy a příliš často se uzavírá
            do svého fantaskního světa.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/kuzle_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/kuzle_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/kuzle_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>11</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="57">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>23:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T23:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302330</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonskem za 8 dní</nazev>
        <prednasejici>Barbora Hůrková / Kisa</prednasejici>
        <code>kisa</code>
        <anotace>Japonsko je velká země a projet ho za osm dní je nemožné. Kam se ale vydat, pokud jsem v Japonsku
            poprvé, chci vidět co nejvíc a mám na to právě jenom osm dní? Na přednášce se dozvíte takový malý
            harmonogram cesty a různé mé postřehy.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Ahoj, Kisa jméno mé. Prý sem mám napsat něco o sobě, takže… Jsem dvacetiletá začínající
            přednášející, studentka VŠ žijící v Praze, ale srdcem Plzeňák. A co je nejdůležitější – blázen do mangy,
            anime a Japonska. :)
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/kisa_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/kisa_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/kisa_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>12</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="84">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Mocná síla soundtracku</nazev>
        <prednasejici>Arin</prednasejici>
        <code>arin</code>
        <anotace>Právě přichází tvoje oblíbená scéna, hudba postupně graduje, přidává se orchestr. Bouře vířících smyčců
            a průrazná melodie najednou z bijících se japonských školáků udělá fantaskní hrdiny na bitevním poli…
            Někteří lidé berou soundtrack jako samozřejmost, my ostatní se mu ale na této přednášce podíváme pořádně na
            zoubek, protože to, co se zdá být jenom vedlejší složkou příběhu, je ve skutečnosti zatracená věda!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Arin je studentka ilustrace, mimo školu ale veškerý svůj volný čas tráví hudbou – jak interpretací,
            tak skládáním a textováním. Je členkou umělecké platformy Sami za sebe. V současné době pracuje na společném
            projektu s Patriciem Malundem a chystá DIY dvojalbum s Kajčou Cork.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/arin_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/arin_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/arin_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>13</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="161">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302230</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Jak na psaní – vyšší liga</nazev>
        <prednasejici>Jacinda</prednasejici>
        <code>jacinda</code>
        <anotace>Máte za sebou první krok a napsané řádky? Soutěžili jste se svou povídkou, ale neklaplo to? Chválí vám
            knihu pouze maminka? Je na čase zlepšit své schopnosti. Na přednášce se dozvíte fígle a postupy, jak
            posunout své psaní o krok dál, třeba až na pulty knihkupectví. Přednáška je určena především pro zájemce o
            psaní.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Zuzana Jacinda Strachotová kráčí téměř celý život jednou nohou v říši fantazie. Jakmile potkala
            anime, byla to láska na první pohled. Ráda paří na kompu, čte a píše. V současné době připravuje vydání své
            novely Devět dní. Je zavilým ochráncem zvířat a odpůrcem pseudohumanistů.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/jacinda_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/jacinda_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/jacinda_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>14</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="55">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Těžký život cosplayerův</nazev>
        <prednasejici>Clover &amp; Myra</prednasejici>
        <code>myraclover</code>
        <anotace>Oslňují vás na každém conu cosplayeři? Přemýšlíte, že byste do toho také skočili rovnýma nohama a jeden
            či dva kostýmy si pořídili? Kéž by to bylo tak snadné! Povíme vám, co vás čeká, pokud se přidáte k temné
            straně Síly, případně jak se tomu vyvarovat – to jen, abyste pak nenadávali, že vás nikdo nevaroval…
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Myra a Clover jsou cosplayerky sídlící v Praze. Dospěláci na plný úvazek, ale přesto velmi rády
            sednou za šicí stroj a kují pikle na další zajímavou cosplay výzvu.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/myraclover_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/myraclover_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/myraclover_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/myraclover_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/myraclover_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>15</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="179">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300000</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Ženy samurajů</nazev>
        <prednasejici>Šari</prednasejici>
        <code>sari</code>
        <anotace>Manželky, milenky, dcery samurajů. Krásné, inteligentní ženy, které kromě umění, tance a přípravy
            jídla, vynikaly i v boji. Byl to snad důsledek snahy o emancipaci? Jak bojovaly a která doba jim patřila?
            Nahlédněme do historie, seznamme se s hlavními termíny a představme si několik významných ženských obdob
            samurajů, které stály po boku svých mužů nejen doma.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Vlastním defekt z povolání – miluji kontroverzní témata. Přednášení je mým bojem sama se sebou. Když
            jako Křehká Figurka zrovna nesahám na lolity a nikdo neslyší můj vysoký tón hlasu, nebojte, nejsem mrtvá… to
            mám jen nos ponořený v knížkách. Sci-fi, fantasy, YA a historie – to je moje! Taky kočky, kafe, kraftění,
            kawaii a bišíci. :3
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/sari_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/sari_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/sari_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>16</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="165">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Benri Japan</nazev>
        <prednasejici>David Fridrišek / Švagr</prednasejici>
        <code>svagr</code>
        <anotace>I Japonci si chtějí zpříjemnit život, a tak občas vymyslí něco užitečného. Přednáška Benri Japan se vám
            pokusí ukázat již objevená, ale i neobjevená udělátka, kterými si běžní Japonci snaží ulehčit každodenní
            trápení. Kromě již legendárního japonského záchoda si ukážeme zlepšováky v obchodních centrech, na nádraží
            nebo v domácnosti.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Při pokusu se naučit japonsky poznal svou manželku, se kterou párkrát navštívil její rodinu v
            Japonsku. Nestačil se divit, co všechno je v Japonsku jinak a rád by se o to podělil s ostatními. Jeho
            největší životní úspěch je zisk certifikátu za spořádání 178 misek Wanko Soba.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/svagr_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/svagr_foto.JPG</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/svagr_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/svagr_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>17</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="128">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Postavení žen v Japonsku aneb co v anime neuvidíte</nazev>
        <prednasejici>Bell</prednasejici>
        <code>bell</code>
        <anotace>Býti ženou není v Japonsku úplně medové, podle tradičního pohledu by přece žena měla být doma a starat
            se o děti. Jak tohle přesvědčení vzniklo a proč se dodnes udrželo? Na této přednášce spolu nahlédneme nejen
            do zákoutí japonských firem (vysvětlíme si například, kdo nebo co to je ten záhadný sararīman) a japonské
            kultury, ale podíváme se také na to, jak je postavení žen reflektováno v anime.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Sama sebe považuje za zkušenou členku otaku komunity a počet zhlédnutých anime každou sezónu zvyšuje
            o dvojciferné číslo. Má ráda komedie a fantasy a je ochotná koukat na jakékoli hudební anime. Jejím životním
            cílem je mít v anime listu větší počet zhlédnutých anime, než je epizod One Piece.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/bell_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/bell_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>18</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="151">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonské školstvo</nazev>
        <prednasejici>Haspra</prednasejici>
        <code>haspra</code>
        <anotace>Už ste určite videli veľa anime, vo ktorých hrá školstvo určitú rolu, ale je školstvo v anime skutočne
            také isté ako v realite? Poďte to spolu zistiť.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Som študent, ktorý sa voľne venuje ako anime tak profesionálnejšie hernému priemyslu, a samozrejme
            vegetarián s veľkým zmyslom pre humor, avšak ako sa snažím byť všestranný, tak mi to niekedy nejde ^^.
            Študujem obchodnú akadémiu v Košickom kraji, takže mi to dalo dostatok priestoru byť ukecaný.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/haspra_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/haspra_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/haspra_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>19</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="79">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300000</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Období Meidži aneb úsvit moderního Japonska</nazev>
        <prednasejici>Ludolph</prednasejici>
        <code>ludolph</code>
        <anotace>Japonsko v éře císaře Meidži zažilo patrně největší rozmach ve své historii. Vděčí za to hlavně
            rychlému převzetí západních technologických a sociálních pokroků a jejich propojení s typicky
            východoasijskou disciplínou a smyslem pro povinnost a kolektiv. Proměna Japonska z tradičního feudálního
            státu na industrializovanou světovou velmoc se udála velmi závratným tempem, které v dějinách téměř nemá
            obdoby. To se však, jak to už u drastických změn bývá, neobešlo bez problémů, které někdy byly téměř úsměvné
            a jindy velmi závažné. Během této přednášky se dozvíte, co této proměně předcházelo, jak probíhala a jaké
            byly její historické projevy a dopady.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Nemo hic adest illius nominis.</medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/ludolph_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/ludolph_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/ludolph_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>20</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="104">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Nakupování online z Japonska i odjinud</nazev>
        <prednasejici>Nya-chan Production</prednasejici>
        <code>nyachan</code>
        <anotace>Jednoduchá přednáška o tom, jak objednávat zboží ze zahraničí. Pro profesionály se stovkou DVD a
            figurek doma nepřinese asi nic nového, nováčkům se tipy mohou hodit. Kde, kdy, jak, proč a za kolik, na to
            vše se budeme snažit podívat.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Bytost neurčitého pohlaví věnující se tvorbě AMV, kresbě podivných komiksů a fanartů, psaní, hraní
            japonských tanků a další nejen kreativní tvorbě, hlavně spojené s Japonskem a japonskou otaku sférou. Ráda
            míchá dohromady nemíchatelné a objevuje neobjevené.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/nyachan_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/nyachan_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/nyachan_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>21</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="145">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011230</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonská bojová umění pod lupou</nazev>
        <prednasejici>Libor Tomáš / rAvenak</prednasejici>
        <code>ravenak</code>
        <anotace>Chtěli jste už někdy rozlámat dřevěnou desku holou rukou, přeseknout nohu od stolu katanou, či trefit
            cíl přesně vrženým šurikenem? Ničeho takového se bohužel na této přednášce nedočkáte. Nahlédneme nicméně pod
            pokličku dříve tajemné historie japonského umění boje – se zbraní i beze zbraně. Podíváme se na vývoj
            jednotlivých japonských bojových umění od jejich počátků až po současnost. Stranou nezůstanou styly známé
            (karate, judó, aikidó a jiné) i méně známé (naginatadó, kjúdó, budžikan/nindžucu, …).
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Přítel všeho japonského, utrpěl vzdělání jakožto historik. Věčně nic nestíhající otec dvou dětí,
            které se poměrně úspěšně snaží vychovávat v anime pozitivním ovzduší, což dokazuje jejich encyklopedická
            znalost produkce studia Ghibli nebo účast na Animefestech v útlém věku a v cosplayi!
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/ravenak_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/ravenak_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/ravenak_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/ravenak_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/ravenak_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/ravenak_screen3.jpg</image>
            <image>/img/program2016/ravenak_screen4.jpg</image>
            <image>/img/program2016/ravenak_screen5.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>22</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="105">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Arkádové videohry – part deux</nazev>
        <prednasejici>Jan „Hanz“ Pôbiš</prednasejici>
        <code>hanz</code>
        <anotace>Volné pokračování loňské přednášky o zlaté éře arkádových videoher. Tentokrát se posuneme z doby
            „dřevěné“ a budeme pokračovat na cestě do dob, kdy počet pixelů začíná hrát čím dál větší roli, soundtrack
            už není pouhý digitalizovaný shluk pískajících skřeků a kde postavy, které ovládáte, už dokonce připomínají
            původní myšlenku autora. Připravte se tedy na jízdu plnou vzpomínek na ďábelské bedny, které vaši pečlivě
            nastřádanou zásobu pětikorun spořádají rychleji, než stačíte říct Atari. Kapesníčky na nostalgické slzy s
            sebou!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Vášnivý hráč, zapálený přednášející s láskou ke starým videohrám, dávný cosplayer a aktivní
            internetový prokrastinátor. Více informací u Zdeňka Srstky v pořadu „Chcete mě?“.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hanz_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/hanz_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hanz_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>23</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="142">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010900</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Energetická bezpečnost v Japonsku</nazev>
        <prednasejici>Zíza</prednasejici>
        <code>ziza</code>
        <anotace>Přestože je Japonsko jedním z největších spotřebitelů energie na světě (ne-li největším), tak samo nemá
            moc zdrojů, ze kterých může čerpat. Energetická soběstačnost se drží zhruba na 17 %. Jakou má tedy Japonsko
            energetickou politiku? A změnila se po havárii jaderné elektrárny Fukušima daiiči?
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Jsem totiž jahodová, holčička jahodová, nejradši ze všeho já jahody mám. Kecám. Slanina je lepší.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/ziza_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/ziza_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/ziza_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>24</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="152">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Tvorba AMV pre začiatočníkov aj pokročilých</nazev>
        <prednasejici>Alorbla</prednasejici>
        <code>alorbla</code>
        <anotace>Spoločne sa pozrieme na proces tvorby AMV videa od nápadu, výberu hudby, vhodného anime, spracovania
            efektov až po finálny strih. Dozviete sa veľa užitočných rád a zásad, ktoré Vám dúfam pomôžu pri tvorbe
            vašich vlastných AMVčiek, alebo sa pri najmenšom dozviete, čo všetko obnáša editovanie videa. ;)
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Som vyštudovaný grafik, ktorý miluje Anime\Mangu celým svojim srdcom. Editácii AMV sa aktívne
            venujem asi 2-3 roky. Stal sa z toho jeden z mojich najväčších koníčkov, v ktorom sa snažím neustále
            zdokonalovať. Moje práce nájdete na www.amv.alorbla.net
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/alorbla_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/alorbla_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/alorbla_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>25</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="115">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonsko není dokonalé</nazev>
        <prednasejici>Sušenka</prednasejici>
        <code>susenka</code>
        <anotace>Spousta otaku má představu, že Japonsko je dokonalá země. V Česku nuda a šeď, v Japonsku spousta zábavy
            a jednorožci prdící duhu. No, i s představou se dá žít. Jak je to ale s Japonskem doopravdy?
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Věčná rýpalka, pravidelná návštěvnice conů, trochu excentrická se specifickým humorem. Mám ráda
            fanfikce, dobré jídlo a svou postel – nejlépe vše najednou. Pravidelně přednáším na různých akcích o různých
            (snad zajímavých) tématech.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/susenka_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/susenka_foto.gif</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/susenka_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>26</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="62">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cosplay s nedokonalostmi</nazev>
        <prednasejici>Arashi</prednasejici>
        <code>arashi</code>
        <anotace>Máte velký nos? Celulitidu? Krátké nohy? Chybí vám pekáč buchet nebo rozkošný obličej?
            Nezoufejte a přijďte zjistit, co se dá dělat, pokud zrovna nemáte čas, dispozice nebo genetické předpoklady.
            Rozeberu tělo cosplayera od kotníků až po uši a zaměřím se na všechny možné vady a nedostatky, které se dají
            objevit a hlavně – vyřešit a zamaskovat. Ať už na conu nebo na fotkách.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Vášnivá cosplayerka, která s kostýmy začala v roce 2008, protože chtěla být na conech více vidět. Za
            tu dobu má na kontě kolem třiceti kostýmů a dvojnásobnou reprezentaci České republiky na mezinárodní soutěži
            Eurocosplay. Trekkie, oncer, komiksák, gamer a nenapravitelný hnidopich.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/arashi_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/arashi_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/arashi_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>27</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="39">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Slovník animemluvy lásky</nazev>
        <prednasejici>Grek</prednasejici>
        <code>grek</code>
        <anotace>On má rád ji, ona zase jeho, leč jsou postavami v anime, a tak se musí řídit nějakými těmi zaběhlými
            pravidly, neb špatně zvolená cesta se může stát osudnou jejich možnému vztahu. Abyste jako diváci nevkládali
            marné naděje do nemožných citových vzplanutí, pak neváhejte a navštivte tuto přednášku plnou romantiky a
            statistiky.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Fanoušek mnoha věcí, který rád poskytne svůj názor bez ohledu na to, zdali je na něj vůbec někdo
            zvědav. Pro některé strojař a filosof do posledního šroubku, pro jiné zas ukecaný idiot.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/grek_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/grek_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/grek_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>28</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="61">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cosplay × Roleplay – Dejte kostýmu hlas</nazev>
        <prednasejici>Jaroslav „Deusn“ Noga</prednasejici>
        <code>deusn</code>
        <anotace>Pojďme společně s Deusnem prozkoumat rozmanité možnosti, které cosplayerům umožňuje roleplay na scéně i
            mimo ni. Podíváme se na nejrůznější typy roleplaye postav, tvorbu scénky, přípravu scénky, použití hlasu,
            choreografii postavy a mnoho dalšího! Utáhněte si opasky a naskočte na palubu, dámy a pánové!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Larpař veterán, cosplayer, vypravěč a dobrák od kosti. Dominující silným hlasem a bratrskou
            otevřeností se oddává adrenalinu bitev, harmonii hudby a kráse vyprávění příběhu. Fanda věcí jako jsou
            games, herectví, Warhammer, fanart či Dračí Doupě, je Deusn mladým novicem mezi velmistry cosplayerského
            řemesla.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/deusn_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/deusn_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/deusn_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>29</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="60">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010900</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Misia: Cosplay make-up – Ako na to?</nazev>
        <prednasejici>Mia Reina</prednasejici>
        <code>miareina</code>
        <anotace>Cosplayer vs. make-up (duel na život a na smrť) - takto sa cíti nejeden cosplayer. Máte pocit, že
            líčidla sú viac nepriateľom, ako spojencom pri cosplayi a umenie líčenia sa čoraz viac mení na vedu? Ak áno,
            tento strategický manuál je pre Vás a mali by ste prísť odhaliť tipy a triky, ktorými sa aplikácia Vášho
            „war paint“ (aka cosplay make-up) môže stať hračkou!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Som iba obyčajná školáčka, avšak niekedy sa rada premiestnim do sveta anime, mangy a fantasy vďaka
            cosplayu. Tieto „magické premeny“ praktizujem už siesty rok. Za tento čas som sa z vlastnej skúsenosti
            naučila už toľko, že dokážem o tom básniť hodiny a aj šíriť svoje vedomosti ďalej. Okrem cosplayu sa
            zaujímam aj o módu, j-rock, k-pop a blogovanie.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/miareina_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/miareina_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/miareina_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>30</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="150">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Nasuverse</nazev>
        <prednasejici>NeoWorm</prednasejici>
        <code>neoworm</code>
        <anotace>Cukihime, Fate/Stay Night, Kara no Kjókai a nespočet dalších příbuzných děl. Společně známé jako
            Nasuverse. Sdílený svět Kinoku Nasua a jeho studia Type-Moon se neustále rozrůstá i po patnácti letech.
            Mnozí možná ani netuší, která všechna díla do Nasuverse patří nebo s ním souvisí. Proto si zmapujeme nejen
            společné principy Nasuverse, ale hlavně všechna související díla, a dokonce i nějaké zákulisní informace.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/neoworm_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/neoworm_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/neoworm_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>31</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="35">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonské hry, které v roce 2016 nesmíte minout</nazev>
        <prednasejici>Toyotomi</prednasejici>
        <code>toyotomi</code>
        <anotace>Letos na nás (ostatně jako i jindy) vývojáři chrlí spoustu herního materiálu. V této přednášce se
            podíváme na nejzajímavější a nejoriginálnější tituly ze země vycházejícího slunce, které by rozhodně neměly
            uniknout pozornosti hráčské komunity, ale řeč přijde i na hardware (především na Nintendo NX a PlayStation
            VR).
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Toyotomi je blázen, hnidopich a snad i psychopat. Též člověk, jehož iritující všeználkovství je v
            českých luzích a hájích dobře známo.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/toyotomi_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/toyotomi_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>32</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="176">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Číno, WTF?</nazev>
        <prednasejici>Varo</prednasejici>
        <code>varo</code>
        <anotace>Nejen Japonsko je zemí plnou „divných“ věcí. Sousedi v Číně ve své invenční i kopírovací megalomanii
            toho taktéž dokáží spáchat spoustu zajímavého. Běžný Evropan (nebo lépe řečeno „zmatený Gwai Lo“) nad tím
            často jen nechápavě kroutí hlavou a pokládá si jednoduchou otázku: „Číno, WTF?“. Společně se podíváme na
            prapodivné nápady ze života moderní Číny v příběhu zvídavého chlapce jménem Chun „Alien“ Li.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Rozvrácený fanoušek i odpůrce Dálného východu se šuplíkem plným plyšáků a zatím neotevřených
            dopisních bomb. Zhroucený pod několikaletými zkušenostmi se zeměmi Východní Asie, o které se chci škodolibě
            podělit, a přivést ostatní na temnou stranu, na které sice tentokrát nejsou sušenky, ale zato pořádný
            bordel.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/varo_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/varo_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/varo_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>33</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="129">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302230</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cooking battle – keď bitka, tak jedlom</nazev>
        <prednasejici>Michal "Saint" Ďurfina</prednasejici>
        <code>saint</code>
        <anotace>Treba každý problém riešiť päsťami? Existuje žáner, kde dostáva prednosť sporák a zástera. Áno, čítate
            správne, zabudnite na neporaziteľnosť svojich akčných hrdinov, tu by totiž dostali na frak. Tento žáner má
            svoje vlastné zákony a hrubá sila iba málokedy zohráva dôležitú rolu. Aké pravidlá tu patria a akých hrdinov
            tento žáner vyprodukoval, to už sa nechajte prekvapiť… Nech chutnejší vyhrá…
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Fanúšik anime a cartoon oldies (najmä tých z minulého tisícročia). Organizátor alebo pomocník na
            mnohých slovenských festivaloch. Zanietený tvorca prednášok všetkého druhu.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/saint_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/saint_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/saint_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>34</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="83">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292300</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Alternate Universe – NÁMITKA!</nazev>
        <prednasejici>Arakanga a Hoples</prednasejici>
        <code>arakangahoples</code>
        <anotace>Alternativní vesmíry – jsou odporný sliz ze dna hrnce fanfikcí, nebo příjemné zpestření? Dá se přežít
            Naruto jako středoškolák s bouřícími hormony? Můžeme brát vážně Legolase jako rytíře Jedi? A proč bychom
            proboha měli číst o Ičigovi jako členu mafie? My jsme obhájce a žalobce, ale rozsudek bude – stejně jako
            loni – na vás.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Aneta „Arakanga“ Ransdorfová a Kateřina „Hoples“ Štěrbová
            Arakanga: Autorka OC, která uznává výhody AU, i když jí z některých případů vyskakuje její milovaná káva
            nosem ven. Cynik a zkušená uživatelka sarkasmu, autorka fanfikcí a zapřisáhlý nepřítel horkého počasí.
            Milovnice koček a majitelka oblečení se všemi barvami kočičích chlupů, na které si vzpomenete.
            &lt;br/&gt;
            Hoples: Autorka OC, která je tvrdým kritikem AU a zkoumá je drobnohledem. Jen občas jí nestoupá tlak při
            čtení a šálku jejího oblíbeného čaje. Pragmatik s rychlou dvojsmyslnou odpovědí, kreslířka a pozorovatel
            studeného počasí za oknem. Ta, co krade mazlíčky pro své vlastní potřeby.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/arakangahoples_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/arakangahoples_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/arakangahoples_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>35</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="63">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011230</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Jak na armory v cosplayi</nazev>
        <prednasejici>Ali, Germia, Ketrin</prednasejici>
        <code>aligermiaketrin</code>
        <anotace>Cosplayeři Ali, Germia a Ketrin prezentují různé způsoby a materiály pro tvorbu armorů (brnění) pro
            vaše cosplay projekty. Dozvíte se o materiálech jako craft foam, Eva foam, worbla, a také i o úplné novince
            jménem Thibra, jejich výhody i nevýhody, ukázky práce a mnoho dalšího!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Germia - Herní cosplayerka a profesionální hráčka týmu eSuba s úspěchy na domácích a mezinárodních
            soutěžích. Je známá zejména svým cosplayem Demon huntera z Diabla 3, ale mezi její díla lze počítat třeba i
            Vayne nebo Headhunter Caitlyn z League of Legends.

            Ali - Cosplayer kladoucí důraz na kvalitu provedení, painting a osvětlení. Je jeden z nejúspěšnějších
            cosplayerů hlavně díky svému umístění na prestižní soutěži Cosplay World Masters. Jeho nejznámějším
            cosplayem je smrťák z Darksiders.

            Ketrin - Jedna z nejdéle působících herních cosplayerek domácí scény. Je jednou ze zakladatelů cosplayerské
            skupiny CZ/SK LoL cosplayers a solupořadatelkou mnoha domácích akcí. Mezi její nejznámější cosplaye patří
            Katarina nebo Marauder Ashe z League of Legends.

            Všichni tři cosplayeři mají mnoho zkušeností z akcí, kde působili jako organizátoři, porotci cosplay soutěží
            nebo prezentovali cosplay práci na workshopech.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/aligermiaketrin_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/aligermiaketrin_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/aligermiaketrin_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>36</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="116">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Jak na masky a protetika</nazev>
        <prednasejici>Karel "Margh" Škop</prednasejici>
        <code>margh</code>
        <anotace>Made In Titan vám představí různé techniky a materiály pro výrobu celohlavových či jen obličejových
            masek. Zasvětí vás do postupu výrob protetických částí kostýmů včetně materiálů. Od odlévání částí těla,
            modelace, výroby forem až po samotné maskování. Nebudou chybět ani postupy a materiály pro výrobu
            doplňkových částí masek, jako je například technika vakuového tváření očí atd.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Margh je cosplayer a výrobce kostýmů z Prahy. Vyrábí přes šest let pod značkou Made In Titan.
            Přednáší, pořádá workshopy a snaží se být radou a pomocí ostatním. Aktivní člen kostýmové organizace Rebel
            Legion a amatérský filmař a maskér např. pro seriál Star Trek: Diplomacy.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/margh_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/margh_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/margh_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/margh_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/margh_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/margh_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>37</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="158">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cosplay, který pomáhá</nazev>
        <prednasejici>Rebel Legion – Lion Base</prednasejici>
        <code>rebel</code>
        <anotace>Cosplay nemusí být jen záležitostí speciálních photoshootů a uzavřených setkávání fanoušků. Ne, jde o
            prostředek, se kterým lze dělat daleko více – například charitativní činnost! Pokud nevěříte, přijďte se
            přesvědčit na přednášku, na které Vám ukážeme, jaké je to posunout cosplay na další level, pomáhat tím
            ostatním a otevřít si tak netušené možnosti spolupráci s těmi největšími světovými společnostmi.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Rebel Legion – Lion Base je ve zkratce české zastoupení mezinárodní Star Wars cosplay organizace
            Rebel Legion, která propaguje Star Wars fanouškovskou základnu a zároveň se věnuje dobročinnosti. Členům
            této skupiny jde nejenom o zábavu, ale hlavně o podporu charitativní činnosti - to vše prostřednictvím
            cosplayů na úrovni filmové kvality a profesionální spolupráce se společnostmi jako Disney a Lucasfilm.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/rebel_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/rebel_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/rebel_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/rebel_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/rebel_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/rebel_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>38</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="174">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>in English</poznamka>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>How to easily create unique characters</nazev>
        <prednasejici>Sycra Yasin</prednasejici>
        <code>sycra</code>
        <anotace>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Přednáška probíhá v angličtině.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Sycra will guide you through a simple and effective way of using basic shapes to create a range of
            unique character heads. Even if you have little experience with drawing, the techniques covered will help
            bring more variety to your drawings of faces.&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;This lecture is given in English.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Sycra will guide you through a simple and effective way of using basic shapes to create a range of
            unique character heads. Even if you have little experience with drawing, the techniques covered will help
            bring more variety to your drawings of faces.&lt;/p&gt;</anotace_en>
        <medailonek>Sycra Yasin is an artist and art instructor currently based in Bucharest, Romania. He has a popular
            YouTube channel where he teaches drawing and painting techniques, and takes you through his journey to
            develop as an artist. On top of his own experiences with art, he also hosts streams and interviews where
            other accomplished artists share their insights and experiences in the industry, in order to further the
            education of his viewers. He is experienced in a wide array of artistic disciplines ranging from fine art to
            caricature, animation, character design, concept art, and illustration. He currently works as a freelance
            illustrator, and specializes in character design.
        </medailonek>
        <medailonek_en>Sycra Yasin is an artist and art instructor currently based in Bucharest, Romania. He has a
            popular YouTube channel where he teaches drawing and painting techniques, and takes you through his journey
            to develop as an artist. On top of his own experiences with art, he also hosts streams and interviews where
            other accomplished artists share their insights and experiences in the industry, in order to further the
            education of his viewers. He is experienced in a wide array of artistic disciplines ranging from fine art to
            caricature, animation, character design, concept art, and illustration. He currently works as a freelance
            illustrator, and specializes in character design.
        </medailonek_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>1</priorita>
        <board_image>/img/program2016/sycra_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/sycra_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/sycra_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/sycra_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/sycra_screen3.jpg</image>
            <image>/img/program2016/sycra_screen4.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>39</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="153">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka>in English</poznamka>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Artistic mind – Psychological take on making art</nazev>
        <prednasejici>Nsio</prednasejici>
        <code>nsio</code>
        <anotace>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Přednáška probíhá v angličtině.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Our minds are very powerful - both in good and bad. It allows us to learn new things but it can
            also deny us from learning those things the right way. In this panel I'll discuss how artistic and typical
            mind differs from each other and how to orientate your own mind for greater artistic improvements and
            understanding.&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;This lecture is given in English.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Our minds are very powerful - both in good and bad. It allows us to learn new things but it can
            also deny us from learning those things the right way. In this panel I'll discuss how artistic and typical
            mind differs from each other and how to orientate your own mind for greater artistic improvements and
            understanding.&lt;/p&gt;</anotace_en>
        <medailonek>&lt;p&gt;Finnish artist Nsio studied architecture but he's known for his art tutorials. He covers
            the basics of perspectives, anatomy and other bases of drawing (apart from drawing tutorials, you can even
            enjoy his piano skills on his Livestream).&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Nsio aslo writes useful reviews of drawing tablets, and he loves to communicate with his audience,
            either in his journal or in the comments on his Deviantart profile. He also arranges contests for his fans.&lt;/p&gt;</medailonek>
        <medailonek_en>&lt;p&gt;Finnish artist Nsio studied architecture but he's known for his art tutorials. He covers
            the basics of perspectives, anatomy and other bases of drawing (apart from drawing tutorials, you can even
            enjoy his piano skills on his Livestream).&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Nsio aslo writes useful reviews of drawing tablets, and he loves to communicate with his audience,
            either in his journal or in the comments on his Deviantart profile. He also arranges contests for his fans.&lt;/p&gt;</medailonek_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>1</priorita>
        <board_image>/img/program2016/nsio_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/nsio_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/nsio_screen1.png</image>
            <image>/img/program2016/nsio_screen2.png</image>
            <image>/img/program2016/nsio_screen3.png</image>
            <image>/img/program2016/nsio_screen4.png</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>40</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="2">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011230</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>D</typ>
        <nazev>Malé divadlo kjógenu</nazev>
        <code>kjogen</code>
        <anotace>&lt;b&gt;Lišky z ostrova Sado (Sado Kicune)&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Pěstitel rýže z ostrova Sado vyráží na cestu do hlavního města, aby odvedl daně za uplynulý rok. Cestou
            potkává pocestného z provincie Ečigo, o kterém se během rozhovoru dozvídá, že je také pěstitelem rýže a že
            též míří platit daně do hlavního města. Přestože ostrov Sado i provincie Ečigo patří historicky k
            nejodlehlejším koutům Japonska, dostávají se putující záhy do sporu, kdo z nich žije ve větší aglomeraci a
            kdo je naopak pouhý „vesničan“. Jelikož rozdílů mezi oběma oblastmi není mnoho, středem sporu se stane zcela
            bezpředmětný fakt, zda na ostrově Sado žijí lišky. &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Mandarinky (Kódži)&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Pán, stižený ranní kocovinou, se snaží vybavit si události předchozího večera a rozvzpomene se na dar – tři
            mandarinky – který dostal předešlé noci od hostitele. Taktéž si vzpomíná, že tento dar svěřil do úschovy
            svému sluhovi. Tarókadža však, rovněž v alkoholovém opojení, tyto mandarinky omylem pánovi snědl. Sluha
            vymýšlí, jak se z nepříjemné situace vymluvit. Tarókadža zpočátku pánovi předkládá vcelku uvěřitelný výklad,
            co se s nebohými mandarinky, přes všechnu sluhovu opatrnost, cestou přihodilo, nicméně v závěru do svých
            výmluv sluha náhle vnáší „Legendu o Mnichu Šunkanovi…“ &lt;br/&gt;Jak tento tragický historický epos a jedno
            ze stěžejních děl japonské klasické literatury souvisí se ztrátou tří kusů ovoce? To v daném okamžiku ví
            opravdu jenom Tarókadža…
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="kjogen.cz">http://www.kjogen.cz</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/kjogen_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/kjogen_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>41</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="157">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Nakladatelství Crew odtajňuje novou mangu</nazev>
        <prednasejici>Nakladatelství Crew</prednasejici>
        <code>crew</code>
        <anotace>Přijďte na přednášku a dozvíte se jako úplně první, jaká nová slavná manga série se objeví ještě letos
            na českém trhu! A kromě toho představíme a pokřtíme i samostatnou mangu All You Need is Kill a dáme vám
            šanci ji i získat!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>CREW je největší a nejstarší (založeno 1997) komiksové nakladatelství v České republice. Po dlouhá
            léta představuje českým čtenářům to nejlepší ze světového komiksu, vedle knížek komiksových příběhů vydává i
            specializovaný komiksový magazín CREW2 zaměřený na budování povědomí čtenářů o komiksech. Mezi nejznámější
            postavy, které pravidelně v Nakladatelství CREW s.r.o. vycházejí, patří Garfield, Simpsonovi, Spider-Man,
            Lobo, Sandman, Usagi Yojimbo, Calvin a Hobbes, Batman, Naruto, Bleach, Death Note – Zápisník smrti, Crying
            Freeman – Plačící drak.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>1</priorita>
        <board_image>/img/program2016/crew_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/crew_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>44</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="78">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>20:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T20:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Kjóto známé i neznámé</nazev>
        <prednasejici>Bery</prednasejici>
        <code>bery</code>
        <anotace>Kjóto nabízí nekonečné množství známých, ale i méně známých svatyní a chrámů k navštívení. Co když však
            památky nejsou to, co turistu na Japonsku láká nejvíce? Kdy se vydat do Kjóta a kam zamířit za zábavou,
            kulturou, jídlem a nákupy se vám pokusím doporučit shrnutím mého ročního studijního pobytu v bývalém hlavním
            městě země vycházejícího slunce.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>#RG #AFGrafikaCrew #PokemonMaster #日本語可 #MamRadJidlo #KromeCibule #Rainbows&amp;Unicorns
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/bery_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/bery_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/bery_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>45</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="130">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>23:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T23:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302330</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Anime a armáda</nazev>
        <prednasejici>Ondřej „Alexej“ Kolařík</prednasejici>
        <code>alexej</code>
        <anotace>Armáda, nebo motivy s ní související, se v anime objevují velmi často, což je dáno nejen zápletkami
            jednotlivých sérií, ale také velmi specifickým vztahem japonské společnosti k jejím ozbrojeným silám. Tento
            vztah se vyvíjel velmi dlouho a podstatnou část této doby bylo působení v armádě bráno nejen jako otázka
            služby vlasti, ale i jako otázka postavení a prestiže. V této přednášce se podíváme na zoubek jednotlivým
            druhům japonských ozbrojených sil, uděláme si malý historický exkurz, abychom viděli, jak se vyvíjely v
            jednotlivých epochách této ostrovní země, a samozřejmě nebude zapomenuto ani na animované vojáky a jejich
            techniku. Na vybraných anime se tak budeme moci zamyslet nad autentičností autorské tvorby.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Věčný student, notorický otaku, rytíř bez bázně a hany, snílek, milovník (ne)dobrého pití, fanatický
            knihomol, všudybyl a bůhvícoještě. Někdy pije čaj s mlékem a jakožto ukázkový narcis vystupuje na
            přednáškách s velkou oblibou v obleku. Živě se zajímá o historii a vojenství a jeho velkou zálibou je, mimo
            jiné, právě vojenská technika.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/alexej_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/alexej_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/alexej_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>47</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="70">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>20:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T20:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292030</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="25">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>8:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T08:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="71">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Soutěžní AMV</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">AMV contest</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>amv</code>
        <anotace>V tradiční AMV soutěži se i letos utká 16 videí, která úspěšně prošla kvalifikací u poroty a ve webovém
            hlasování. Nyní bude záležet jen na hlasování diváků, kdo z autorů si odnese Totora.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/amv_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/amv_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>48</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="16">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301330</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Cosplay debut</nazev>
        <code>debut</code>
        <anotace>Cosplayujete rádi? Baví vás blbnout pro ostatní, ale na cosplay soutěž si zatím netroufáte? Cosplay
            debut je tu právě pro vás! Nemusíte řešit, jestli je váš kostým z větší části kupovaný, nemusíte mít hrůzu z
            porotců! Prostě si to přijďte vyzkoušet!

            A vy, diváci, přijďte se podívat na nováčky cosplayerské scény, lidi, kteří sebrali odvahu a troufnou si na
            pódium rotundy! Přijďte vybrat ty nejlepší z nich!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/debut_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/debut_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>49</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="17">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Cosplay soutěž</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Cosplay contest</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>cosplay</code>
        <anotace>Hrbili jste se nad šicím strojem, pořezali se o nůžky a rozpíchali si prsty jehlami? Obíhali jste celé
            město, abyste sehnali tu správnou paruku, látku či pentle? Předveďte výsledek svého snažení divákům.

            O vítězích soutěže rozhoduje hlasování diváků, snažte se tedy na ně co nejlépe zapůsobit během přehlídky i
            celého dne. Ovšem samozřejmě ve vší počestnosti.

            V porotě zasednou také zahraniční znalci cosplaye z našich hostů.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/cosplay_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/cosplay_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>50</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="144">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Animekvíz</nazev>
        <prednasejici>Temi a Bery</prednasejici>
        <code>animekviz</code>
        <anotace>Temi a Bery vás opět zvou na test intuice a znalostí Japonska, jeho kultury, anime a vlastně všeho.
            Testem projde i vaše bránice a účastnit se mohou všichni, kdo chtějí něco vyhrát a jsou vlastníky tužky a
            kousku papíru.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/animekviz_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/animekviz_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>51</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="198">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291830</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="199">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="200">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="201">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301330</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka>finále</poznamka>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Aréna – Turnaj</nazev>
        <code>arena</code>
        <anotace>Páteční kolo a dvě sobotní, sobotní odpolední finále. Jen 48 míst! Eliminace 8/8, 4/4 a poslední 4
            každý s každým do finále jde 3*2. První 3 místa meče a dýky. &lt;br/&gt;
            Pravidla jasná: Platný povrch od zápěstí a od kotníků celé tělo. Bojuje se na pět zásahů. Současné se
            nepočítají. Zákaz bodat. Hlava, krk, rozkrok přísný zákaz, napomenutí, trestný zásah, diskvalifikace.
            Rozhodčí má vždycky pravdu, když ho naštvete, má ji o to více.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/arena_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/arena_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>92</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="33">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292100</timestamp>
            </konec>
            <sal>Br</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>Vějíř &amp; Tisíc masek – autogramiáda a beseda</nazev>
        <prednasejici>Kobuta</prednasejici>
        <code>vejir</code>
        <anotace>Zajímá vás, jak vypadají a co jsou zač autoři tuzemské mangy? Jste zvědaví, kolik času zabere vytvořit
            krátký příběh do Vějíře? Nebo si jen chcete trochu pokecat, potřást rukou a říct si o věnování? Máte
            jedinečnou možnost si v rámci besedy a autogramiády autory letošních příspěvků odchytit! A přijdou i autoři
            Tisíce masek!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Kobuta o.s., Občanské sdružení, jehož cílem je podpora autorů české manga scény</medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/vejir_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/vejir_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/vejir_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>52</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="72">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292300</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Cosplay video</nazev>
        <code>video</code>
        <anotace>Páteční promítání soutěžních videí bude jako obvykle doplněno komentáři soutěžících a názory poroty. V
            porotě letos zasedne Angie, Myra a (pokud ho donutíme) Gordon. I letos budete rozhodovat, kdo vyhraje trofej
            v podobě filmařské klapky.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/video_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/video_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>55</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="159">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="160">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Ghost in the Shell: nový film</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Ghost in the Shell: The New Movie</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">攻殻機動隊 新劇場版</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>gits</code>
        <anotace>Japonsko, budoucnost, skončila krutá světová válka. Věda postupuje mílovými kroky a díky sofistikované
            kybernetice dává lidem možnost prodloužit si život a zmenšit utrpení. Protože je celé lidstvo propojeno v
            jeden systém myslí a osobností známý jako duchové, jsou největší hrozbou civilizace kyber teroristé, kteří
            jsou schopní se zmocnit lidských těl a jejich vzpomínek. Když se virus zvaný Fire-Starter, který napadá
            duchy, začne šířit systémem, což způsobí atentát na japonského předsedu vlády, jsou major Motoko Kusanagi a
            její elitní tým speciálních agentů přivoláni do akce, aby vystopovali původ viru. Čím více se dozvídají, tím
            více nachází důkazů o vládní korupci a tajemném makléři s až příliš povědomou tváří. Když může cíl být všude
            a vypadat jako kdokoli, nezbývá než věřit vlastnímu duchovi a doufat, že nejste nakažení taky.
        </anotace>
        <anotace_en>Set in a futuristic Japan after the end of a brutal world war, science has advanced by leaps and
            bounds giving humanity the choice to prolong life and reduce suffering with the use of sophisticated
            cybernetics. With all of humanity linked into one system of minds and personalities known as ghosts, the
            biggest threat to civilization is the cyber terrorists capable of hijacking people's bodies and memories.
            When a ghost-infecting virus known as Fire-Starter begins spreading through the system resulting in the
            assassination of the Japanese Prime Minister, Major Motoko Kusanagi and her elite team of special operatives
            are called in to track down its source. As they delve deeper and deeper into their investigation, they
            uncover traces of government corruption and a shadowy broker that bears an all-too-familiar face.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.kokaku-a.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Kazuja Nomura</rezie>
            <scenar>Tó Ubukata</scenar>
            <hudba>Cornelius</hudba>
            <rezie_en>Kazuya Nomura</rezie_en>
            <scenar_en>Tow Ubukata</scenar_en>
            <hudba_en>Cornelius</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>100 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© Shirow Masamune - Production I.G/KODANSHA - GHOST IN THE SHELL: THE MOVIE COMMITTEE</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/gits_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/gits_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/gits_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/gits_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>53</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="7">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Festdance</nazev>
        <code>festdance</code>
        <anotace>I letos vás čeká již tradiční soutěž FestDance! Cílem soutěže je vytvořit taneční vystoupení na hudbu z
            libovolného anime, hry, na hit některého z východoasijských interpretů, případně na tradiční východoasijskou
            muziku, a to v odpovídajícím kostýmu i provedení. Letos mají soutěžící šanci kvalifikovat se do českého
            finále K-POP Contest.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/festdance_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/festdance_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>54</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Goový turnaj</nazev>
        <code>go</code>
        <anotace>V sobotu v 11:30 se v herně každý může zúčastnit našeho miniturnaje a třeba i vyhrát menší cenu jako
            vzpomínku na letošní animefest. Bude se hrát na malé desce (9×9) systémem pavouk. Neznáš pravidla? nevadí. V
            herně Ti je rádi vysvětlíme a to po celou dobu trvání Animefestu. Nerad soutežíš? Nevadí. Rádi si s Tebou
            zahrajeme i jen tak pro radost.
            Turnaj je určen zejména pro zájemce z řad nováčků, kteří ani nemusí znát pravidla. Ta vás během půl hodiny
            naučíme a můžete se pustit do soupeření o věcné ceny.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/go_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/go_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/go_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/go_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/go_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>56</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="90">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>2:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T02:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>4:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T04:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka>1+2</poznamka>
        </time>
        <time tid="91">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>4:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T04:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300430</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>6:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T06:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300630</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka>3+4</poznamka>
        </time>
        <time tid="169">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011500</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka>1</poznamka>
        </time>
        <time tid="170">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011500</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>1, EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Ghost in the Shell: Arise</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">攻殻機動隊ARISE</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>arise</code>
        <anotace>V blízké budoucnosti dosáhla kybernetizace takové úrovně, že jsou lidská vědomí propojena korporátními
            sítěmi. Když policejní konzultantka a geniální hacker Motoko Kusanagi dostává za úkol vyšetřit vraždu svého
            velitele, netuší ještě, že se zaplétá do série incidentů nadnárodních rozměrů s jedním společným
            jmenovatelem – tajemným virem Fire-Starter. Řešení je jediné, vytvořit kolem sebe zvláštní tým pro boj s
            kyberzločinem schopný této hrozbě čelit.
        </anotace>
        <anotace_en>The story follows Motoko Kusanagi, a highly skilled member of the military, whom upon meeting
            Daisuke Aramaki, a current chief of the Public Security Section 9, in less than desirable conditions
            struggles to clear her name whilst forming her own independent team with the highest priority under the
            sponsorship and guidance of the chief Aramaki himself.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://kokaku-a.jp/tv/index.html</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Kazučika Kise</rezie>
            <scenar>Tó Ubukata</scenar>
            <hudba>Cornelius</hudba>
            <rezie_en>Kazuchika Kise</rezie_en>
            <scenar_en>Tow Ubukata</scenar_en>
            <hudba_en>Cornelius</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>4×50 minut</delka>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© Shirow Masamune • Production I.G / KODANSHA • GHOST IN THE SHELL ARISE COMMITTEE</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/arise_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/arise_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/arise_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>57</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="85">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292330</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <time tid="133">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>1:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T01:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Thermæ Romæ</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">テルマエ・ロマエ</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>thermae</code>
        <anotace>Ve starověkém Římě pronásleduje proslulého architekta Lucia smůla. Dostane výpověď, protože je jeho
            styl stavby nemoderní a všechny městské lázně jsou hlučná bouřlivá místa, kde už relaxace není prioritou.
            Aby našel trochu klidu, ponoří se pod vodu, jediné místo, kam na něj hluk ostatních návštěvníků lázní
            nedosáhne. Jenže silný proud ho stáhne do hlubin. Když se vynoří, uvědomí si, že se ocitl v úplně jiných
            lázních. Jeho původní myšlenkou bylo, že se zatoulal do ubikací otroků, ale ve skutečnosti docestoval až do
            moderního Japonska! Nyní, vyzbrojen znalostmi o těchto zvláštních lázních, je Lucius odhodlaný napravit svou
            reputaci a způsobit převrat v římské koupací kultuře!
        </anotace>
        <anotace_en>In 128 AD, Lucius is a bathhouse architect in the Ancient Roman Empire. When he loses his job, a
            friend takes him to a bath to relax. There, he is transported to a bathhouse present-day Japan.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.thermae-anime.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Azuma Tani</rezie>
            <scenar>Azuma Tani, manga Mari Jamazaki</scenar>
            <rezie_en>Azuma Tani</rezie_en>
            <scenar_en>Azuma Tani, manga Mari Yamazaki</scenar_en>
            <produkce>DLE Inc.</produkce>
            <rok>2012</rok>
            <delka>3×25 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>eu</premiera>
        </film>
        <copyright>©2012 Mari Yamazaki/PUBLISHED BY ENTERBRAIN, INC.</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/thermae_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/thermae_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/thermae_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>58</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="96">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>6:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T06:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300630</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>7:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T07:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300700</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="97">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011430</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Čarodějka na koštěti</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Flying Witch</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">ふらいんぐうぃっち</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>witch</code>
        <anotace>Anime série vypráví příběh patnáctileté čarodějky Makoto Kowaty, která má opravdu špatný orientační
            smysl. Makoto a její černá kočka Čito se přestěhují na venkov k příbuzným. Jak okolí zareaguje na její čáry?
            Jaká nebezpečenství na ni a její přátele budou čekat? Vždyť každý den přináší nový příběh!
        </anotace>
        <anotace_en>Aomori, Japan. In a land blessed by nature's bountiful beauty, bizarre things begin to take place.
            Makoto Kowata, 15 years old, is a professional witch. She left Yokohama with Chito, her black cat, to live
            in the house of her relatives in Aomori. This is where she begins to train as a witch. Even though Makoto's
            powers are still limited to just flying through the sky, she and her second cousins Kei and Chinatsu surely
            make the most out of each and every day.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.flyingwitch.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Kacuši Sakurabi</rezie>
            <scenar>Čihiro Išizuka</scenar>
            <hudba>Jošiaki Dewa</hudba>
            <rezie_en>Katsushi Sakurabi</rezie_en>
            <scenar_en>Chihiro Ishizuka</scenar_en>
            <hudba_en>Yoshiaki Dewa</hudba_en>
            <produkce>J.C. Staff</produkce>
            <rok>2016</rok>
            <delka>1×25 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>eu</premiera>
        </film>
        <copyright>©Chihiro Ishizuka, KODANSHA/”Flying Witch” Production Committee.</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/witch_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/witch_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/witch_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>59</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="88">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>0:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T00:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>2:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T02:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300200</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="89">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302300</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>EN subs</poznamka>
        </time>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Endride</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">エンドライド</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>endride</code>
        <anotace>&lt;p&gt;Šun Asanaga je patnáctiletý středoškolák s veselou povahou. Jednoho dne najde v pracovně svého
            otce, který je vědcem a zároveň podnikatelem, tajemný křišťál. Když se ho Šun dotkne, svět se s ním zatočí a
            on je poslán do světa Endora. &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Emiliovi, princi království Endora, bude brzo šestnáct let, což je věk, ve kterém by mohl usednout
            na trůn. Sebere tedy odvahu a rozhodne se současného krále Delzaina zabít. Jenže Emilio je příliš slabý a
            Delzain jej uvězní.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Zatímco Emilio truchlí v žaláři, stěny vězení se pokřiví a do světa Endora vstoupí Šun. Jaká
            budoucnost čeká na oba hrdiny, kteří se spolu snaží přežít, přestože vyrostli ve dvou rozdílných světech?&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en>Endra is an unknown world beneath the surface of Earth itself. It is another world, where the giant
            Adamas shines above and seven-colored bands drift across the skies. One day, Shun Asanaga — an ordinary yet
            positive and bright 15-year-old middle school boy who lived in the "Land Above" — discovered a mysterious
            crystal at his scientific businessman father's company, and the moment he touched the crystal, he was
            transported to Endra. He meets the recently captured 16-year-old Prince Emilio, who strongly despises the
            current King Delzaine and was imprisoned after seeking vengeance against the current monarch.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://anime.endride.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Keidži Gotó</rezie>
            <scenar>Tóko Mačida</scenar>
            <hudba>IMAGINE PROJECT</hudba>
            <rezie_en>Keiji Gotoh</rezie_en>
            <scenar_en>Touko Machida</scenar_en>
            <hudba_en>IMAGINE PROJECT</hudba_en>
            <produkce>Brain's Base</produkce>
            <rok>2016</rok>
            <delka>3×25 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>eu</premiera>
        </film>
        <copyright>©ENDRIDE Production Committee</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/endride_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/endride_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/endride_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>60</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="64">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291900</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka>1+2</poznamka>
        </time>
        <time tid="65">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291900</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka>1+2, EN subs</poznamka>
        </time>
        <time tid="134">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>1:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T01:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>4:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T04:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010430</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka>1-6</poznamka>
        </time>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Přehlídka smrti</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Death Parade</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">デス・パレード</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>death</code>
        <anotace>&lt;p&gt;Říká se, že když umřete, putuje vaše duše na místo, kde se rozhodne, zdali půjdete do nebe,
            nebo do pekla. Nikdo vám už ale neprozradí, jak takový soud vlastně vypadá. Těžko byste asi věřili tomu, že
            soudní síní je bar, kam dorazíte s člověkem, který umřel ve stejnou dobu jako vy, a svoji smrt si vůbec
            nepamatujete. A aby toho nebylo málo, tak o vašem osudu rozhoduje barman podle toho, jak se předvedete v
            náhodně zvolených hrách, jako jsou třeba šipky, bowling nebo kulečník.&lt;p/&gt; &lt;p&gt;Seriál volně
            rozvíjí úspěšný krátký snímek Kulečník smrti z projektu Anime Mirai 2013.&lt;p/&gt;</anotace>
        <anotace_en>After death, humans go to either the eternal void or are reincarnated. However, where there's doubt
            as to were to place some occasional souls, these instead arrive at bar Quindecim, with no memories of having
            died. Decim, the bartender, challenges them to the Death Game, wherein they wager their "lives" and reveal
            their true natures. Decim himself is actually an arbiter in charge of deciding the fate of those that arrive
            at Quindecim - by pulling the darkness from deepest within them, he judges their ultimate fate.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.deathparade.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Juzuru Tačikawa</rezie>
            <scenar>Juzuru Tačikawa</scenar>
            <hudba>Juuki Hajaši</hudba>
            <rezie_en>Yuzuru Tachikawa</rezie_en>
            <scenar_en>Yuzuru Tachikawa</scenar_en>
            <hudba_en>Yuuki Hayashi</hudba_en>
            <produkce>Madhouse</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>6×25 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©Yuzuru Tachikawa ©MADHOUSE/NTV/VAP</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/death_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/death_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/death_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>61</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="1">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010000</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Kluk ve světě příšer</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">The Boy and the Beast</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">バケモノの子</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>monster</code>
        <anotace>Příběh o důležitosti rodiny, lásky a cti vyniká fascinujícím mistrovstvím animace japonského režiséra
            Mamoru Hosody. Devítiletý Kjúta je obyčejný kluk z moderního Tokia. Hodně věcí o životě ještě neví a neměl
            dosud ani tušení o tom, že vedle reálného světa existuje ještě skrytý fantazijní svět obývaný zvířaty. Až do
            chvíle, než se v něm náhodou sám ocitl. V kouzelném světě Džútengai ale nejsou lidé příliš vítáni a celou
            zemí navíc zmítají nepokoje s nástupem nového panovníka. Chlapce se ujme osamělý medvědí válečník, aby ho
            uchránil nebezpečí v neznámém světě.
            &lt;br/&gt;
            &lt;em&gt;Exkluzivní předpremiéra pro návštěvníky Animefestu ve spolupráci s Asociací českých filmových
            klubů.&lt;/em&gt;</anotace>
        <anotace_en>There is the the human realm and the bakemono realm ("Jūtengai"). In these two worlds which must not
            intersect, there lives a lonely boy in Tokyo's Shibuya ward and a lonely bakemono. One day, the boy gets
            lost in the bakemono world, becomes the disciple of the bakemono Kumatetsu, and is renamed Kyūta.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="AČFK">http://www.acfk.cz/filmy/kluk-ve-svete-priser/</odkaz>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.bakemono-no-ko.jp/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Mamoru Hosoda</rezie>
            <scenar>Mamoru Hosoda</scenar>
            <hudba>Masakacu Takagi</hudba>
            <rezie_en>Mamoru Hosoda</rezie_en>
            <scenar_en>Mamoru Hosoda</scenar_en>
            <hudba_en>Masakatsu Takagi</hudba_en>
            <produkce>Studio Chizu</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>119 minut</delka>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©2015 THE BOY AND THE BEAST FILM PARTNERS</copyright>
        <priorita>1</priorita>
        <board_image>/img/program2016/monster_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/monster_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2016/monster_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>62</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="45">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292000</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>World cosplay panel</nazev>
        <code>worldcosplay</code>
        <anotace>Chcete se dozvědět, jak to vypadá s cosplay scénou v zahraničí? Jak vnímají fanoušci cosplay v různých
            zemích? Debatovat můžete s našimi zahraničními &lt;a href="/program/2016/hoste/"&gt;hosty&lt;/a&gt;, kteří
            také zasednou v porotách Cosplay soutěže a Cosplay debutu: Starbit, Aonir, Cosbabe, Veve.
            &lt;br/&gt;
            Samozřejmě bude dostatek prostoru pro vaše dotazy.
        </anotace>
        <anotace_en>Would you like to learn about cosplay scene abroad? How to enter international cosplay contests? How
            does the jury rate the costumes? Are the cosplay fans different in other countries? Of course, there will be
            enough time for your question.&lt;br/&gt;
            You can ask our &lt;a href="/program/2016/guests/"&gt;guests&lt;/a&gt; (who are also part of our cosplay
            contest jury): Starbit, Aonir, Cosbabe, Veve.
        </anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/worldcosplay_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/worldcosplay_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>63</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="37">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>Tlakshow</nazev>
        <prednasejici>Lusi a Sykysan</prednasejici>
        <code>tlakshow</code>
        <anotace>Po roce se vracíme na místo činu, kde byl žralokem brutálně rozcupován váš smysl pro humor. Pro hrstku
            nejodolnějších přeživších máme připraven tučný nášup. Těšit se můžete na youtubery, cosplayery, moderátory,
            návštěvníky, osvětlovače, zvukaře, kameramany, šatnářky a takového toho člověka, co postává v zákulisí, ale
            vlastně nevíte, co tam dělá. Něčeho z toho se pravděpodobně i dočkáte. &lt;br/&gt;Prvním hostem bude
            tentokrát Asasire Toyotomi, proslulá otaku persóna mnoha tváří. Budeme si s ním povídat o jeho rozmanitých
            zálibách v komunitě i mimo ni – od přednášení přes cosplay po Youtube. Možná se nám z něj podaří vymáčknout
            i nějaký ten recept na internetovou slávu.&lt;br/&gt;Dále naše pozvání přijala známá cosplayerská manželská
            dvojice Alfred a Myra ze skupiny AAA and Girls. Cosplay tvorba, soužití, přednášení, roboti, airsoft… to vše
            a víc budou jen záminky k tomu, z nich vytáhnout drby a špínu ze zákulisí cosplay komunity.&lt;br/&gt;Jak se
            říká, do třetice všeho dobrého. Už jste přežili žraloky i koně, ovšem tentokrát vás čeká kalibr nejtěžší…
            kočky. Máte na to?

            &lt;iframe width="410" height="231" src="https://www.youtube.com/embed/Egbn3PvXBsc" frameborder="0"
            allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Dva staří blogeři a ostřílení pořadatelé fiktivních conů se rozhodli povznést kulturu českých anime
            conů na novou úroveň a opakovaně se pouští do vod formátu jménem talkshow. Pro vaše pobavení se nebojí
            zpívat, tančit, klást hostům nevhodné otázky, vydávat se na dobrodružství v přestrojení nebo provozovat
            nevyžádané přednášky o parybách v anime. Pro vidinu slávy si k tomu všemu byli ochotni i koupit knihu o
            youtuberech a skoro celou ji přečíst.
        </medailonek>
        <odkazy>
            <odkaz label="Youtube kanál">https://www.youtube.com/channel/UCG7_GGKOq6GYsCYZK2rgvAA</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/tlakshow_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/tlakshow_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/tlakshow_smallboard.png</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/tlakshow_screen1.JPG</image>
            <image>/img/program2016/tlakshow_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/tlakshow_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/tlakshow_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>64</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="117">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>AMV Mortal Combat</nazev>
        <prednasejici>Milan „Manta“ Čermák</prednasejici>
        <code>amvcombat</code>
        <anotace>Toto je aréna, ze které vyjde jen jeden vítěz. Toto je boj, ve kterém se o vaši přízeň utkají AMV z
            celého světa. Toto je bitva o šesti kolech, kde se utká šest váhových kategorií – od lehké komedie po těžké
            drama. Toto je hra, ve které vy rozhodujete, kdo bude bojovat a kdo bude vítězem. Toto je AMV Mortal Combat!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Patří mezi pražské Mňangačiči, kam se vetřel v roce 2005. Od té doby se zapojil do stříhání AMV,
            čehož ale brzy nechal (hned jak vyhrál svého Totora), a několik let řídit organizaci pražského Akiconu, než
            ji pro vyčerpání předal Devyxovi. Již pět let připravuje pro Animefest AMV soutěž a křísí porotce ze šoku ze
            soutěžních příspěvků.
            Poslední rok připravuje s Grekem a Arianem podcast Anime Cirkus, kde hodnotí anime vycházející v dané
            sezóně.&lt;br&gt;
            &lt;a href="http://manta.nantoka.info/"&gt;http://manta.nantoka.info&lt;/a&gt;</medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/amvcombat_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/amvcombat_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/amvcombat_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>67</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="180">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011200</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1b</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>Square Enix sraz</nazev>
        <code>square</code>
        <anotace>Minisraz fanoušků a cosplayerů her od Square Enixu zaměřený především na všechny díly Final Fantasy,
            ale také Kingdom Hearts, TWEWY, apod. Přijďte se seznámit a popovídat si o vašich oblíbených hrách s
            podobnými nadšenci, jako jste vy, vyfotit se v cosplayích, nebo si cosplayery postav z těchto her
            vyfotografovat. Pokud máte kapesní konzole PSP nebo 3DS a hry jako je Dissidia nebo FF Theatrhythm, přineste
            je s sebou, je možné si zahrát s ostatními hráči v multiplayeru! Těšíme se na Vás!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/square_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/square_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>68</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="183">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291900</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Slavnostní zahájení + křest</poznamka>
        </time>
        <time tid="184">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Festdance</poznamka>
        </time>
        <time tid="185">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Japonské hry, které v roce 2016 nesmíte minout</poznamka>
        </time>
        <time tid="186">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Tlakshow</poznamka>
        </time>
        <time tid="193">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Lolita přehlídka</poznamka>
        </time>
        <time tid="205">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301230</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio - uvázka virtuální reality</poznamka>
        </time>
        <time tid="187">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301330</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Cosplay debut</poznamka>
        </time>
        <time tid="206">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301330</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio - Rozhovor s čekými otaku-youtubery</poznamka>
        </time>
        <time tid="188">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Slovník animemluvy lásky</poznamka>
        </time>
        <time tid="207">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301500</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio - Ukázka bojového umění</poznamka>
        </time>
        <time tid="189">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Cosplay soutěž</poznamka>
        </time>
        <time tid="208">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio - rozhovory s hosty</poznamka>
        </time>
        <time tid="190">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Co by… kdyby!</poznamka>
        </time>
        <time tid="209">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301900</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio - Shrnutí dne, vyhlášení výsledků ankety</poznamka>
        </time>
        <time tid="191">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302000</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Vyhlášení výsledků soutěží</poznamka>
        </time>
        <time tid="192">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302100</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Nejasná hranice anime</poznamka>
        </time>
        <time tid="210">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Dobré ráno s AF studiem</poznamka>
        </time>
        <time tid="194">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011100</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Voják versus válečník</poznamka>
        </time>
        <time tid="211">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011100</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Studio</poznamka>
        </time>
        <time tid="195">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2016-05-01T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011230</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Malé divadlo kjógenu</poznamka>
        </time>
        <time tid="196">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Vyhlášení výsledků soutěží</poznamka>
        </time>
        <time tid="197">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011500</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>Zakončení conu</poznamka>
        </time>
        <typ>V</typ>
        <nazev>Streaming Rotunda</nazev>
        <code>stream</code>
        <anotace>Živý přenos z Rotundy, v ještě lepší kvalitě než kdy dřív.</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>71</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="3">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291800</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>19:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T19:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291900</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Slavnostní zahájení + křest Vějíře a Tisíce masek</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Official opening</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>zahajeni</code>
        <anotace>Seznámíte se nejen s našimi hosty a novinkami na Animefestu, ale také jako první uvidíte předfilm k
            letošnímu tématu. Součástí zahájení bude také křest sborníku Vějíř a komiksu Tisíc masek.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>78</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="49">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>23:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T23:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292300</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Festovní dabing</nazev>
        <code>dabing</code>
        <anotace>Vrata programové laboratoře se otevírají a nemožné se stává skutečností! Po letech čekání, roce
            testování a usilovné práci dvou zapálených ajťáků se vrací festovní dabing! Soutěž dvojic v namlouvání
            dialogů před publikem. Můžete se těšit na připravené scénky i nečekané situace. Přijďte podpořit své
            kamarády nebo poznat zbrusu nové!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/dabing_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/dabing_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>79</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="154">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka>in English</poznamka>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>Andrew Osmond – beseda</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Q&amp;A with Andrew Osmond</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>andrewqa</code>
        <anotace>Andrew Osmond žije v „Royal“ Ascot, ale často ho potkáte v Londýně nebo Tokiu. Patří mezi anime
            fanoušky „generace Akira“, i když jako dítě miloval Battle of the Planets and Ulysses 31. Obdivuje animaci
            celkově, obzvlášť klasické Disney a britské Cosgrove Hall. Napsal tři knihy: v řadě 'BFI Classics' průvodce
            Cestou do fantazie (Spirited Away), Satoshi Kon: The Illusionist a 100 Animated Feature Films (ve které
            najdete Akiru vedle Disneyho Aladdina a Alenky Jana Švankmajera).
            &lt;br/&gt;
            Andrew navštívil několik anime studií a zveřejnil rozhovory s několika tvůrci (Satoši Kon, Hideaki Anno,
            Jošijuki Tomino). Jako novinář píše pro NEO Magazine, blog „All the Anime“ a britskou část Anime News
            Network. Také píše pro časopisy Empire, Sight and Sound a SFX.
        </anotace>
        <anotace_en>Andrew Osmond lives in 'Royal' Ascot - yes, the one with the racecourse - but can often be found in
            London or Tokyo. He was one of the 'Akira generation' of anime fans, though he loved Battle of the Planets
            and Ulysses 31 as a kid. He's also a fan of animation in general, especially classic Disney and Britain's
            Cosgrove Hall (Dangermouse). He's written three books: a 'BFI Classics' guide to Spirited Away, Satoshi Kon:
            The Illusionist and 100 Animated Feature Films (in which Akira is next to Disney's Aladdin and Jan
            Svankmajer's Alice).
            &lt;br/&gt;
            Andrew has visited some of Tokyo's anime studios and interviewed Satoshi Kon, Hideaki Anno and Yoshiyuki
            Tomino. In his journalist's hat, he writes for NEO Magazine and the blog 'All the Anime,' and collects
            British news for Anime News Network. He also writes for Empire, Sight and Sound and SFX.
        </anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/andrewqa_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/andrewqa_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>80</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="8">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301800</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1b</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="9">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>14:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T14:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011400</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1b</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>W</typ>
        <nazev>Kaligrafie</nazev>
        <prednasejici>Light Point</prednasejici>
        <code>kaligrafie</code>
        <anotace>Láká vás japonské umění krasopisu? Chcete se dozvědět více o kaligrafii a také si ji vyzkoušet?
            Připravili jsme si pro vás zajímavý workshop na toto téma. Nechte se naší lektorkou Yuko pomocí lehkých tahů
            štětce zavést do světa umění, uvolnění a seberealizace.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/kaligrafie_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/kaligrafie_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/kaligrafie_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/kaligrafie_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/kaligrafie_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>81</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="27">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>K-POP Contest</nazev>
        <code>kpop</code>
        <anotace>Chcete i vy letět do Koreje a reprezentovat Českou republiku v korejském popu? Pak je třeba zvítězit v
            českém finále. I letos se ale může finále zúčastnit omezený počet interpretů. Tradičně se tedy uskuteční
            výběrová talentová předkola, na kterých se rozhodne, kdo z vás postoupí dál a bude mít šanci dobýt svět.
            Na Animefestu se uskuteční první předkolo.
            &lt;br/&gt;
            Další podrobnosti, pravidla a přihlášky na webu &lt;a
            href="https://czechhallyuwave.com/2016/03/16/prihlaste-se-do-k-pop-contestu-2016/"&gt;Czech Hallyu Wave&lt;/a&gt;.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/kpop_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/kpop_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>83</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Kvalifikace Cosplay World Masters</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Cosplay World Masters qualifier</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>cwm</code>
        <anotace>Ve spolupráci se &lt;a href="http://skillcraft.cz/"&gt;SkillCraft&lt;/a&gt; je cosplay soutěž na
            Animefestu českým výběrem soutěže Cosplay World Masters. Účastníci cosplay soutěže se ucházejí o postup na
            finále v Portugalsku. Českého reprezentanta určí porota na základě hodnocení kategorií vystoupení, provedení
            kostýmu a podobnost s originálem.
            &lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.cosplayworldmasters.com/en/index.html"&gt;&lt;img src="/img/cwmlogo.jpg"
            style="width: 143px; height: 80px;"&gt;&lt;/a&gt;</anotace>
        <anotace_en>Winner selected by the cosplay contest jury will attend the Cosplay World Masters finals as the
            Czech representative.
            &lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.cosplayworldmasters.com/en/index.html"&gt;&lt;img src="/img/cwmlogo.jpg"
            style="width: 143px; height: 80px;"&gt;&lt;/a&gt;</anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="Cosplay World Masters">http://www.cosplayworldmasters.com/</odkaz>
            <odkaz label="Skillcraft">http://skillcraft.cz/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/cwm_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/cwm_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>85</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Kvalifikace EuroCosplay</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">EuroCosplay qualifier</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>ec</code>
        <anotace>Již tradičně se vítěz cosplay soutěže účastní finále soutěže &lt;a href="http://www.eurocosplay.com"&gt;EuroCosplay&lt;/a&gt;
            jako český reprezentant. Českého zástupce vybírá porota na základě hodnocení v kategoriích provedení
            kostýmu, použité techniky, autentičnost kostýmu, vystoupení na pódiu a roleplay.
            &lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.eurocosplay.com/"&gt;&lt;img src="/img/eurocosplay_logo.png"
            style="height: 68px; width: 200px;"&gt;&lt;/a&gt;</anotace>
        <anotace_en>Winner selected by the cosplay contest jury will attend the EuroCosplay championship finals as a
            Czech representative.
            &lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.eurocosplay.com/"&gt;&lt;img src="/img/eurocosplay_logo.png"
            style="height: 68px; width: 200px;"&gt;&lt;/a&gt;</anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="EuroCosplay">http://www.eurocosplay.com</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/ec_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/ec_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>86</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="30">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>16:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T16:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604291600</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292200</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="31">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>22:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T22:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604302200</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="32">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>9:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T09:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605010900</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>15:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T15:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011500</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Virtuální realita</nazev>
        <code>vr</code>
        <anotace>Na Animefestu bude letos k vyzkoušení i virtuální realita. Co že to je? Jsou to speciální brýle, které
            po nasazení na hlavu přenesou do jiného světa a dovolí se stát někým jiným. Vysvětlovat, co je VR někomu,
            kdo to nezkusil, je jako popisovat televizi člověku, který zná jen rádio. To je nutné si vyzkoušet a zažít.
            Na AF budou k vyzkoušení obě aktuálně dostupné VR helmy – jak Oculus Rift ve své konečné podobě, tak HTC
            Vive. Budete si tak moci zahrát hudební hru AudioShield, zažít epické vesmírné bitvy v EVE: Valkyrie, projet
            se na horské dráze a spoustu dalšího. Jako pohled do historie bude k dispozici i starší vývojová verze Oculu
            DK2 z roku 2014 a DK1 z roku 2013. VR hernu najdete u hudeních her venku ve stanu.&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Provozní doba (jelikož baterky mají omezenou výdrž)&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Pátek: 16-22&lt;br/&gt;
            Sobota: 13-22&lt;br/&gt;
            Neděle: 9-15&lt;br/&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;em&gt;Zařízení pro virtuální realitu zapůjčí firma &lt;a href="http://www.infinite.cz/"&gt;Infinite&lt;/a&gt;.
            Pokud vás zajímá více, sledujte &lt;a href="http://www.vrmag.cz/"&gt;VRMag.cz&lt;/a&gt;&lt;/em&gt;.
            &lt;iframe width="410" height="231" src="https://www.youtube.com/embed/3SI1CB4rcf8?rel=0" frameborder="0"
            allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;
            &lt;iframe width="410" height="231" src="https://www.youtube.com/embed/FhSsdsu4yIk?rel=0" frameborder="0"
            allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/vr_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/vr_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>87</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="43">
            <start>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>1. 5.</datum>
                <cas>11:00</cas>
                <stamp>2016-05-01T11:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201605011100</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Voják versus válečník</nazev>
        <prednasejici>Robert Waschka</prednasejici>
        <code>waschka</code>
        <anotace>Co je základem jednání válečníka a co vojáka? Modelové situace k řešení, síla nebo jednání? Čest je
            křehká a souboj vše vyřeší… a nebo ne? Legie a Germáni. Guts a Griffith. Filozofické povídání v nenásilném
            duchu. Ne! Budeme si zase ubližovat.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Herec, šermířský lektor, manžel, otec, autor, rozhodce a mediátor… nikoli nutně v tomto pořadí.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/waschka_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/waschka_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>91</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Stálá bofry aréna</nazev>
        <code>bofry</code>
        <anotace>Šermujte si spolu mečem, tesákem, elfí katanou či vakizaši. Stálá možnost koupit bofry, doplňky ke
            kostýmům, letos poprvé originální házecí kunaje, jen 5 kusů! Zúčastněte se také &lt;a
            href="/program/2016/souteze/arena"&gt;turnaje&lt;/a&gt;.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="Bofry">http://www.bofry.cz/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/bofry_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/bofry_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>93</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="38">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301130</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>D</typ>
        <nazev>Lolita přehlídka</nazev>
        <code>lolita</code>
        <anotace>Lolita je japonská móda, která svou inspiraci čerpá
            v odívání 19. století – široké sukně se spodničkou, šaty
            s krajkami a mašlemi. Přehlídka se bude skládat ze dvou
            částí – v první vám představíme různorodé styly japonské
            módy, v druhé části pak budou prezentovány modely
            českých a slovenských designérů.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/lolita_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/lolita_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>94</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="40">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Co by… kdyby!</nazev>
        <prednasejici>Toren a Raijin</prednasejici>
        <code>amzone</code>
        <anotace>Naruto, Bleach, Dragon Ball, Útok titánů a další… Dnes již známé a populární série, ovšem napadlo vás
            někdy popřemýšlet o tom, jak by tyhle série vypadaly, kdyby jejich autoři uskutečnili své původní vize?
            Podíváme se do historie a zmapujeme několik různých pilotů, v nichž měli oblíbení hrdinové a jejich světy
            kolikrát hodně daleko do podoby, v jaké je známe nyní.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Toren a Raijin. Čech a Slovák. Dva odlišní kluci, a přesto se společným zájmem. To je AMzone.
            Nadšenci a blázni, kterým žilami koluje geekovská krev a chuť se bavit o otaku světa plném anime, mangy a
            japonské kultury!
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/amzone_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/amzone_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>95</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="51">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301730</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301930</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>D</typ>
        <nazev>2. epizoda (ŽIVĚ): Les nejednoho překvapení</nazev>
        <prednasejici>Čtyři kejklíři</prednasejici>
        <code>rpg</code>
        <anotace>Hintzu, Trpaslík, Angie a Yuffie pokračují v hraní Pathfinderu! Pod vedením vypravěče Greka jejich vůz
            vjíždí do hlubokého lesa. Vynoří se na druhé straně jako perfektně sehraná kejklířská společnost? Přežije
            Šmendrika svůj první výlet do přírody? Najde Hranolka v divé zvěři nové kamarády? Podaří se Josífkovi
            konečně někoho sbalit? A jak dlouho to Erik mezi těmito lidmi vydrží, než si hodí jeden ze svých provazů?
            Pro ty, kteří nestihli zhlédnout první epizodu na Animefestu ani na Youtube, čeká na začátku zábavná
            rekapitulace.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/rpg_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/rpg_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>96</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Shogi</nazev>
        <code>shogi</code>
        <anotace>Shogi (japonské šachy) jsou hodně známé hlavně v domácím Japonsku. Její tradice a historie je velice
            pestrá. Hra se v západním světě neuchytila hlavně kvůli složitosti značení popisující jednotlivé kameny. My
            jsme pro vás ale tuto bariéru odstranili, takže teď si hru může vyzkoušet opravdu úplně každý! Přijít
            můžete, ať již hrajete, nebo se chcete hru naučit. Tak neváhejte a přijďte si s námi zahrát a porazit cizí
            armády šogunů.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/shogi_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/shogi_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/shogi_screen1.JPG</image>
            <image>/img/program2016/shogi_screen2.JPG</image>
            <image>/img/program2016/shogi_screen3.JPG</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>97</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Mahjong</nazev>
        <code>mahjong</code>
        <anotace>Mahjong. Asijská stolní hra o 136 obdélníkových kamenech pokrytých nepřehlednou změtí různobarevného
            rozsypaného čaje. Udělejte si v té změti pořádek a seznamte se s důmyslnou hrou, která si pro zasvěceného
            hráče i v době dokonalých počítačových her dokázala uchovat své nepřekonatelné kouzlo a podmanivost. V herně
            vás rádi naučíme moderní japonskou variantu této hry (riichi mahjong).
            Sady pro hraní Mahjong jsou v herně přístupné pro volné hraní po celou dobu Animefestu.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/mahjong_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/mahjong_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/mahjong_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/mahjong_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/mahjong_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>98</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Go</nazev>
        <code>go</code>
        <anotace>GO (japonsky), Baduk (korejsky), Wei-qi (čínsky) – je desková hra hraná černými a bílými kameny na
            desce s vyznačenou čtvercovou sítí 19x19 průsečíků. Cílem je zabrat co nejvíc území. V Asii jde nejen o
            sportovní, ale zejména kulturní fenomén rozvíjený pět tisíc let aktuální i dnes. Navštivte nás a nechte se
            našimi instruktory z řad Go klubu Brno zatáhnout do této úžasné hry.
            Sady pro hraní go jsou v herně přístupné pro volné hraní po celou dobu Animefestu.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/go_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/go_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/go_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/go_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2016/go_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>99</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>DeskoHerna</nazev>
        <code>herna</code>
        <anotace>Máte rádi deskové hry? Přijďte zkusit, jak se hrají
            v Japonsku! Nebo si třeba jen odpočinout od věčně plných
            sálů s programem... V herně budou vždy lidé ochotní vás
            zasvětit do tajů rozličných her, tradičních i moderních,
            znamých i nových. A pokud už je umíte, můžete si prostě
            jen přijít zahrát. Na výběr máte například &lt;a href="/program/2016/dalsi/hanafuda"&gt;Hanafudu&lt;/a&gt;
            (jednoduchou karetní hru, která má prý tolik možných
            pravidel, kolik je vesnic v Japonsku), &lt;a href="/program/2016/dalsi/shogi"&gt;Shogi&lt;/a&gt; (japonské
            šachy, kde kameny, které seberete, začnou hrát za vás),
            &lt;a href="/program/2016/dalsi/mahjong"&gt;Mahjong&lt;/a&gt; (hazardní hru tolik oblíbenou u japonské
            yakuzy), &lt;a href="/program/2016/dalsi/go"&gt;Go&lt;/a&gt; (přes 2500 let starou hru, která se pyšní
            titulem nejstarší deskovky na světě) a mnoho dalších.
            Herna pro vás navíc bude po celý den i noc otevřená
            k volnému hraní.
            Pro rozpis turnajů sledujte info nástěnku v herně!
            &lt;h3&gt;Soutěže a turnaje&lt;/h3&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Pátek&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            21:30 Představení hry Patchwork&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Sobota&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;10:00 Představení hry Krycí jména
            &lt;br/&gt;11:30 Turnaj ve hře Go
            &lt;br/&gt;17:00 Turnaj ve hře Patchwork
            &lt;br/&gt;23:30 Turnaj ve hře Krycí jména &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Neděle&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;11:00 Turnaj ve hře Duch! &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;celoAnimefestí (nezávislé na čase)&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Turnaj ve hře Summoner Wars / Války vyvolávačů
            &lt;br/&gt;Soutěž o nejlepší Příběh z kostek
            &lt;br/&gt;vyhlášení výsledků v neděli ve 12:30&lt;/p&gt;
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/herna_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/herna_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>100</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="86">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>0:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T00:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>2:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T02:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604300200</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>D</typ>
        <nazev>1. epizoda: Hledání epického jména</nazev>
        <prednasejici>Čtyři kejklíři</prednasejici>
        <code>rpgzaznam</code>
        <anotace>Chybí vám v životě kouzlo vyprávěcích her na hrdiny? Přijďte se podívat na záznam první epizody Čtyř
            kejklířů, ve kterém Hintzu, Trpaslík, Angie a Yuffie začali hrát Pathfinder pod taktovkou vypravěče Greka.
            Seznamte se s Erikem, Josífkem Trumpetkou, Šmendrikou a Hranolkou, kteří před vašima očima vytvoří novou
            kejklířskou společnost a vyrazí na prudce nevábnou šňůru představení. Pokud máte rádi fantasy, komedii,
            anebo vás baví let’s play videa, měli by se vám líbit i Čtyři kejklíři.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/rpgzaznam_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/rpgzaznam_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>101</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="119">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301830</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301930</timestamp>
            </konec>
            <sal>A</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Digital fabric printing</nazev>
        <prednasejici>Cosbabe</prednasejici>
        <code>cosbabe</code>
        <anotace>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;Přednáška probíhá v angličtině.&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;
            Being a cosplayer means always being on a journey to find the perfect material in order to create your
            costume. Very often, the material that the outfit of a fictional character has been made with doesn’t exist
            in real life. Sometimes we are super lucky, and find material that is kind of close to what we need.
            However, this is not always the case. This is why we like to make use of different techniques to create what
            is needed material-wise in order to perfect our costume – from fabric appliques to custom embroidery or even
            fabric painting.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Cosbabe is a London-based cosplayer originally from Germany. She's been cosplaying since 2004 and
            had the honour to be part of Team Germany at the World Cosplay Summit in 2008. As a result, she's been
            invited to judge a variety of cosplay competitions including the prelims for World Cosplay Summit in
            Germany.
            Being a Graphic Designer by profession, she has a passion for all things creative - encompassing a
            meticulous approach to sourcing and experimenting with different material and fabrication techniques for her
            cosplays. She derives inspiration and ideas from a variety of genres and usually picks characters that are
            close to her heart or designs that are bespoke and unique from a creative point of view. Besides being a
            cosplayer she loves to design, illustrate and play video games!
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/cosbabe_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/cosbabe_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>104</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="156">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>16:30</cas>
                <stamp>2016-04-30T16:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301630</timestamp>
            </konec>
            <sal>B</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Sebevraždy v Japonsku</nazev>
        <prednasejici>Vojtěch Lokša</prednasejici>
        <code>loksa</code>
        <anotace>Přestože se Japonsko může chlubit nejdelší délkou dožití, současně je to země, kde nejsou výjimkou
            úmrtí z přepracování a na žebříčku sebevražd se dlouhodobě země vyskytuje v horních příčkách. Věděli jste,
            že v Japonsku existuje "Detailní příručka k sebevraždě"? Ukážeme si, co Japonce k sebevraždám vede a co se
            skrývá v oné záhadné příručce…
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Japanolog, sinolog, jazykověděc, překladatel a průvodce zájezdů po Japonsku a Číně. V létě a v zimě
            sedí v Brně a v práci a ve škole luští jazykové záludnosti, na jaro a na podzim cestuje po Asii, ať už
            pracovně, nebo nabírá nové zkušenosti na soukromých cestách.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/loksa_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/loksa_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/loksa_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>105</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="172">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>13:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T13:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301300</timestamp>
            </konec>
            <sal>C</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Aikido v anime</nazev>
        <prednasejici>Tomáš Dubovský</prednasejici>
        <code>dubo</code>
        <anotace>Jak, kdy, kde a proč se zrovna aikidó dostalo do anime? Na všechny tyto otázky se pokusíme vypátrat
            odpovědi. A pokud to přežijeme, tak vám snad i něco ukážeme.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Vášnivý otaku, aikidista a už ne tak vášnivý student Fakulty informačních technologií VUT Brno.
            Velký fanda všeho „made in Japan“. Pravděpodobně největší konzument Kofoly, polárkových dortů a smažených
            sýrů v republice…
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/dubo_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/dubo_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/dubo_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>106</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="50">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>20:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T20:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292030</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:30</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292130</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Fotíme cosplay - kdekoli a čímkoli</nazev>
        <prednasejici>Filip "Gorthaur" Blažek</prednasejici>
        <code>gorthaur</code>
        <anotace>Téměř každý z návštěvníku conů či festivalů si rád zachytí atmosféru daného dne a k ní mnohdy patří i
            cosplayeři. Jenže jak si poradit se základní technikou či s nevyhovujícím prostředím, když bychom rádi
            získali pěkné snímky? Na toto a mnohá další témata se dozvíte odpovědi v mé přednášce.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Focení se věnuje přibližně od roku 2005 a od tohoto roku se také pohybuje na české festivalové
            scéně. Od roku 2011 se začal živit profesionálním focením. Jeho největší zálibou z oblasti fotografie je
            focení cosplayů a vytváření následných fotomontáží. Z pohledu zájmů si jej mimo focení může také zařadit do
            škatulky horský výletník, skaut, florbalista, hráč deskových her, organizátor a příležitostný čtenář.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/gorthaur_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2016/gorthaur_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/gorthaur_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/gorthaur_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/gorthaur_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>107</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>RetroHerna</nazev>
        <code>retro</code>
        <anotace>Videohry našeho dětství a mládí ožívají v jedinečném projektu jménem RetroHerna - Interaktivní muzeum
            herní historie. Letos si pro vás kluci a holky z RetroHerny připravili 8 televizí s těmi největšími peckami
            na původní PlayStation, NES, SNES, N64, Sega Mega Drive, Sega Master System, Atari Jaguar a další. Chybět
            nebudou ani konzole do ruky, ať už nejznámější Game Boy, nebo ryze japonský WonderSwan. Sestavu doplní 4
            staré sesíťované počítače a samozřejmě řada her.
            &lt;br/&gt;V průběhu Animefestu nebudou chybět ani průběžně vyhlašované turnaje. Namátkou zmíníme Tekkena,
            Duck Hunt, či Doom.
            &lt;br/&gt;Kromě toho si s lidmi od RetroHerny můžete pokecat, nebo třeba nasát nějaké znalosti o historii
            jednotlivých her, konzolí či výrobců.
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;RetroHerna brzy k festivalovým výjezdům přidá i vlastní kamenné prostory s mnohem širší
            sbírkou, než je možné s sebou vozit na výjezdní akce. Pokud chcete projekt podpořit, nebo se o něm dozvědět
            víc, koukněte na web &lt;a href="http://www.retroherna.cz"&gt;RetroHerna.cz&lt;/a&gt;, nebo na FB stránku
            &lt;a href="http://facebook.com/RetroHerna"&gt;RetroHerna&lt;/a&gt;.
            &lt;/b&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="RetroHerna.cz">http://www.retroherna.cz</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/retro_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/retro_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>108</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Bojová umění</nazev>
        <code>budostan</code>
        <anotace>&lt;p&gt;Zajímáte se o japonská bojová umění? Pokud ano, máme pro vás program plný zajímavých ukázek a
            workshopů. Ve volných chvílích vám odpovíme na vaše otázky, a to i na ty, na které jste se báli zeptat.
            Přijďte si na vlastní kůži vyzkoušet, jaká je atmosféra na tatami.
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Aikido dódžó najdete ve venkovním stanu, otevřeno bude v pátek 18-24, v sobotu 8-24, v
            neděli 8-14.&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Speciální program&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;em&gt;Pátek 19:30-21:30 - Jak správně padat? (workshop)&lt;/em&gt;
            I pád je přece jenom pohyb vpřed... Jak správně padat, příliš si při tom neodřít kolena a nezlámat klíční
            kosti vám předvedeme na workshopu v budo-stánku. Zcela bezpečně (ale na vlastní riziko) vás provedeme
            technikami pádů od malých po velké.
            Jako instruktoři vám budou k dispozici členové aikidistických oddílů Kagawa dojo Přerov a Gakuju dojo Zlín.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;em&gt;Sobota 9:30-12:00 - Aikido Yoshinkan - Angry white pyjamas&lt;/em&gt;
            &lt;br/&gt;Aikido je nedílnou součástí japonské kultury a od svého založení se velmi rychle stalo oblíbeným
            a uznávaným bojovým uměním. Ale co když jsi o aikidu ještě neslyšel? Nebo jsi slyšel až moc a nevíš, co si o
            tom myslet? Přijď se za námi podívat. Začneme pořádně akčním a dynamickým vystoupením, které si připravujeme
            na každou akci zvlášť tak, aby sedlo publiku. Na zklidnění bude následovat povídání o aikidu – doufáme, že s
            námi budeš diskutovat, všechny dotazy jsou vítané.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;em&gt;Sobota 12:30-14:00 - Seishinkan Kendo Brno: na cestě meče (ukázka)&lt;/em&gt;
            &lt;br/&gt;Meč k Japonsku neodmyslitelně patří a každý už určitě slyšel i o samurajích. Kam se však tito
            mistři meče poděli a co stalo s jejich uměním a filozofií? Oddíl Seishinkan Kendo Brno vás vytáhne na krátký
            výlet &amp;quot;cestou meče&amp;quot;. Kendo je moderní forma japonského šermu, která navazuje na tradici
            samurajů. Stejně jako samurajové i kendisté mají zbroj, jen místo mečů trénujeme a zápasíme s bambusovými
            meči. Kendo je plnokontaktní budó, takže každou ránu i chybu cítíte a můžete se z ní poučit. Mohli bychom
            samozřejmě používat katany, ale asi by nezbylo mnoho příznivců tohoto bojového umění. S bambusovými meči je
            tak mnohem snazší uskutečnit souboj a ověřit si, jak dobrý jsem bojovník. Připravili jsme si pro vás
            komentované ukázky z výcviku kendistů, které zakončíme cvičnými souboji. Rádi bychom také předvedli na kendo
            katách filozofii boje šermířů a předvedli způsoby, jak ovládat meč. Samozřejmě, že zbude i dostatek času a
            místa pro vás, abyste si mohli vyzkoušet, zda i ve vás není skryt mistr meče; případně si můžeme o kendu jen
            popovídat. Přijďte se podívat a případně i jak říkají Japonci &amp;quot;ko ken chi ai&amp;quot; tedy navázat
            přátelství překřížením mečů.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;em&gt;Sobota 15:30-17:00 - Aikikai Aikido Brno (ukázka)&lt;/em&gt;
            &lt;br/&gt; Jsme parta nadšenců, kteří se neradi válí doma na gauči, ale raději na tatami. Poodhalíme Vám
            něco málo z japonského bojového umění aikido, které harmonicky rozvíjí tělo i ducha. Na našem vystoupení
            ukážeme obranné techniky proti jednomu i více útočníkům, dále práci s bokkenem, jo nebo tanto.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;em&gt;Sobota 19:00-20:30 - Zbraně v Aikidó (workshop)&lt;/em&gt;
            &lt;br/&gt;Bojová umění vznikala převážně z práce se zbraněmi a aikidó není výjimkou. Pokusíme se vám ukázat
            a (snad) i vysvětlit, proč tomu tak je. Nečekejte, že z vás uděláme Musashiho, ale ken vám do ruky možná
            půjčíme. Přijďte si vyzkoušet některá se základních cvičení s bokkenem, jo, nebo tantó.&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/budostan_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/budostan_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>109</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Hanafuda</nazev>
        <code>hanafuda</code>
        <anotace>Hanafuda (doslova květinové karty) jsou sadou japonských karetních her. Tyto karty vznikly už v 16.
            století ve snaze obejít vládní zákaz evropských hazardních her s kartami a dodnes se těší velké popularitě.
            Nejhranější variantou je koi-koi, ve které se hráči snaží sbírat body skládáním květin jednotlivých měsíců
            do více či méně hodnotných kombinací.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hanafuda_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hanafuda_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2016/hanafuda_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2016/hanafuda_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>110</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Hudební hry</nazev>
        <code>hudebni</code>
        <anotace>&lt;p&gt;Zapojte se také do hudebních &lt;a href="/program/2016/souteze/hudbaturnaj"&gt;turnajů&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
            &lt;h3&gt;Taneční hry&lt;/h3&gt;
            &lt;p&gt;Taneční hry jsou podmnožinou hudebních her a jedná se o simulátory tance, které mají mnoho tváří i
            když princip je vždy stejný - hráč má taneční podložku plnou senzorů pod sebou nebo pohybový senzor před
            sebou a na monitoru (nebo televizi) sleduje taneční značky (šipky, kolečka, siluety...), kde každá z nich
            představuje nějakou akci - krok, skok, upažení apod. Tyto značky jen prostě musíme správně potvrdit v ten
            správný čas a počítač nás hodnotí. Rozlišujeme taneční hry s podložkou (EverStep, In The Groove,
            Mungyodance, StepMania a další), které najdete ve stanu Hudebních her a hry bez podložky (Dance Central,
            Dance Evolution, Just Dance a další), které najdete u konzolí. &lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;Taneční hry k Japonsku patří, ony odsud totiž pochází. Vznikly roku 1998 díky firmě jménem KONAMI,
            která přinesla světu první hru tohoto druhu a principu vůbec jménem Dance Dance Revolution. Hra si velmi
            rychle získala tak velkou základnu hráčů, že se během jednoho roku rozšířila po celé Asii, pak přes asijské
            čtvrtě do Ameriky, no a když už byla i tam, jejímu rozšíření do celého světa už nemohlo nic zabránit. Pouhý
            rok po vydání japonské verze už se připravovala verze pro Americký trh (1999) a nové verze konzolových her i
            tanečních automatů na sebe nenechaly dlouho čekat (2002). Pak se situace kolem klasického DDR začala trochu
            komplikovat a na trh vstoupily další, nové taneční hry (2004), ale počet fanoušků i tak stále rostl, konalo
            se obrovské množství turnajů i celá Mistrovství a aktivní hráči neváhali za tou „svoji“ arkádou cestovat i
            stovky kilometrů, jen aby si zahráli. Ještě kolem roku 2006 (7 let po uvedení na trh v Americe) jej některé
            z Evropských zemí objevovaly jako horkou novinku (a mezi ně patřila i Česká Republika), jenže pak začala
            vlna nadšení pomalu opadat (2008). Můžeme se jen dohadovat proč – třeba za to může absence nových automatů,
            třeba za to může fakt, že taneční hru dnes může mít doma každý a vybavení už není tak drahé nebo vzácné, že
            s nástupem nových technologií a nových druhů her pro Kinect, Xbox nebo Playstation s pohybovými senzory už
            není klasická hra zajímavá… A možná tohle všechno dohromady. Dnes se můžeme setkat s mnoha druhy tanečních
            her, s mnoha emulátory pro PC pokud nevlastníme žádnou z konzolí, s mnoha variacemi originálních her, s
            nejrůznějšími automaty kde ke hře kromě nohou potřebujeme také ruce, ale ta klasická, původní hra, je jen
            jedna. &lt;/p&gt;
            &lt;img src="/img/program2016/hudebni_tanecni.jpg" height="150"/&gt;
            &lt;p&gt;Na AnimeFestu se můžete setkat s následujícími variacemi:&lt;/p&gt;


            &lt;p&gt;&lt;b&gt;In The Groove&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;
            ITG vzniklo roku 2004 jako reakce na dlouhodobou absenci nových DDR tanečních automatů na trhu. ITG verze 1
            obsahovalo 70 písniček, zavedlo do hry několik nových prvků je např. mina (šipka, na kterou se nesmí
            šlápnout) a maximální obtížnost byla vyšší, než u původního DDR, což napomohlo rozšíření hry mezi
            „veterány“, kteří se již v DDR neměli jak zlepšovat. Našli se hráči, kteří považovali ITG za nástupce
            klasické hry DDR, našli se jiní, kteří tehdy tuto hru odmítali a označili za plagiát. Skladby uvnitř jsou
            převážně rytmické, evropské a všech druhů obtížností včetně těch začátečnických.
            &lt;br/&gt;
            Více viz: &lt;a href="http://czechddr.cz/hry_in_the_groove_itg.php"&gt;czechddr.cz&lt;/a&gt;
            &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;StepMania&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;
            Stepmania je aplikace, která vznikla původně jako simulátor hry Dance Dance Revolution (pro PC), ale stala
            se tak populární a rozšířenou, že pro ni vznikly i další moduly jako Pump It Up, Technomotion, BeatMania
            IIDX, Pop‘n Music nebo Para Para Paradise. Není to nejvhodnější aplikace pro úplné začátečníky a neobsahuje
            žádné vlastní, volně šiřitelné skladby, ale je plně modifikovatelná, a to od vzhledu (šipek, skinů), přes
            módy a časování, až po nastavení (hraní přes Internet s ostatními hráči, hraní na více tanečních podložkách
            najednou). Díky skutečnosti, že skladby pro Stepmanii mohou tvořit samotní hráči je potřeba dbát zvýšené
            pozornosti grafu a označením obtížností nebo věřit pokynům hlídek.
            &lt;br/&gt;
            Více viz: &lt;a href="http://czechddr.cz/hry_stepmania.php"&gt;czechddr.cz&lt;/a&gt;


            &lt;p&gt;&lt;b&gt;EverStep&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;
            EverStep je Česká freewarová taneční hra, která se snaží volně navázat na ITG. Najdete zde stejný princip
            hodnocení jako v ITG, stejné známkování i podobný způsob ovládání. Původním cílem EverStepu bylo vytvořit
            jednoduchou hru pro nováčky, která nebude vyžadovat složitou konfiguraci jako StepMania a poskytne přehledné
            prostředí pro začínající hráče, skladby uvnitř jsou spíše evropského stylu, kratší a vhodné i pro
            začátečníky i skupinové hraní na více tanečních podložkách najednou.
            &lt;br/&gt;
            Více viz: &lt;a href="http://czechddr.cz/hry_everstep.php"&gt;czechddr.cz&lt;/a&gt;
            &lt;/p&gt;
            &lt;img src="/img/program2016/hudebni_itg.jpg" height="150"/&gt;

            &lt;h3&gt;Hudební hry&lt;/h3&gt;

            &lt;p&gt;Mezi další hudební hry, se kterými se na AnimeFestu můžete setkat patří: &lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Osu!&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Osu! je je freewarová hudební hra pro PC, která poprvé vyšla v roce 2007. Principiálně vychází z japonské
            konzolové hry Osu! Tatakae! Ouendan (Nintendo DS) a má mnoho společného také s další japonskou arkádovou
            hrou Taiko no Tatsujin, protože obsahuje herní mód Taiko. Osu! je velmi populární, protože nabízí spousty
            zábavy v podstatě zdarma, velmi rychle se rozvíjí a podporuje tzv. “Internet Ranking”, on-line žebříčky
            nejlepších nebo nejpřesnějších hráčů se všemi jejich nasbíranými „Achievements“. Stáhnutí a instalace hry je
            nesmírně snadné, stačí navštívit tento odkaz, ke hraní potřebujete jenom počítač nebo notebook a můžete hrát
            s myší, na touchpadu nebo s grafickým tabletem a stylusem, který připojíte k PC. Herní princip je podobný
            mnoha jiným hudebním hrám - hráč se snaží klikat myší nebo ťukat prsty na symboly, které se na monitoru
            objevují v rytmu hudby. Po dohrání písničky si můžete prohlédnout nahrané skóre, které se zobrazuje v bodové
            hodnotě. Na výsledek má vliv především přesnost, pak také nastavené modifikace a skladba samotná. Kromě
            bodového ohodnocení získáváte také písmena (D, C, B, A, S, SS) podobně, jako v jiných hudebních hrách.
            &lt;br/&gt;
            Více viz: &lt;a href="http://czechddr.cz/hry_osu.php"&gt;czechddr.cz&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
            &lt;img src="/img/program2016/hudebni_osu.jpg" height="150"/&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Jubeat&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Jubeat je japonská BEMANI hra uvedená na (japonský) trh roku 2008, která se hraje na automatech ve tvaru
            kostky se zabudovanou sítí o rozměrech 4 x 4 polí, kde se postupně rozsvěcují panely do rytmu hudby, které
            musíte potvrzovat svými prsty (v momentě, kdy je panel rozsvícený úplně). Výběr skladeb se skládá primárně z
            velkých hitů, evropských i japonských a tak jako každá hudební hra, i Jubeat má několik obtížností a každá
            nota se vyhodnocuje zvlášť. Na rozdíl od některých jiných hudebních her, jubeat je ještě stále v procesu
            vývoje a jeho verze najdete pod více či méně stejnými názvy (jako např. UBeat, Jukebeat) i pro různá mobilní
            zařízení a platformy, jako iOS (2010).
            &lt;br/&gt;
            Více viz: &lt;a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Jubeat"&gt;Jubeat&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
            &lt;img src="/img/program2016/hudebni_ju.jpg" height="150"/&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Ultrastar&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            Ultrastar je freewarová hudební hra pro PC, která se svým principem velmi podobá klasickému Karaoke, za
            kterým už nemusíte jen do heren a klubů, protože bude dost dobře fungovat i na Vašem PC nebo notebooku. K
            hraní potřebujete jen stáhnou volně dostupnou aplikaci, balík písniček a zakoupit několik mikrofonů – čím
            více, tím lépe! Skladby uvnitř (cca 10 000, v tuto chvíli) jsou mnoha žánrů (pop, rock, pohádkové znělky,
            chlapecké skupiny, hity 90tek apod.) a v mnoha jazycích (angličtina, japonština, němčina…), ale nemusíte se
            bát. Není zas tak důležité co zpíváte, ale spíše jak to zpíváte. K dispozici je několik herních módů a
            obtížností a zpívat může až šest hráčů najednou.
            &lt;br/&gt;
            Více informací viz: &lt;a
            href="http://ultrastardx.sourceforge.net"&gt;ultrastardx&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hudebni_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hudebni_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>111</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Hudební turnaje</nazev>
        <code>hudbaturnaj</code>
        <anotace>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnaj v tanečních hrách&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Sobota, 17:30&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Level: 4+&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;


            &lt;p&gt;Turnaj pro všechny mírně pokročilé hráče tanečních her, kde začneme skladbami obtížnosti “4” a
            pomalu se došplháme až k číslu “7” nebo “8”, podle zkušeností přihlášených soutěžících. Nečekejte žádné
            složitosti a hrát Vám bude pouze rytmická hudba, skladby budou vybrány předem. Není tu žádný kvalifikační
            rozstřel ani registrace předem a na první tři nejlepší čekají diplomy a věcné ceny. “Speed mode” modifikace
            nejsou dovoleny, focení a natáčení je možné. &lt;/p&gt;


            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Turnaj ve zpívání (Ultrastar)&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Sobota, 11:00&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Random výber na místě, angličtina&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;


            &lt;p&gt;Klasický turnaj ve zpěvu pro všechny, co se nebojí změřit své síly (hlasivky) s ostatními. Skladby
            budou vybrány krátce před turnajem, nicméně počítejte s angličtinou a klasickými hity u kterých je šance, že
            je pozná většina soutěžících. Není tu žádný kvalifikační rozstřel ani registrace předem a na první tři
            nejlepší čekají diplomy a věcné ceny. Focení a natáčení je možné.&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Hudebně-herní trojboj&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Celou sobotu do 18:00&lt;/b&gt;&lt;/p&gt;

            &lt;p&gt;Baví Vás hudební, deskové i konzolové hry? Super! Zahrajte si minimálně jednu od každého druhu a
            ještě můžete i vyhrát! Vyzvedněte si soutěžní lístek ve stanu hudebních her se zadáním a poli na razítka a
            přineste ho vyplněný zpět a to kdykoliv během soboty až do 18:00. Lístek s nejvyšším počtem bodů vyhrává,
            bodovací tabulka bude k nahlédnutí přímo na místě (ve stanu hudebních her). &lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/hudbaturnaj_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/hudbaturnaj_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>112</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="202">
            <start>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>20:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T20:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>29. 4.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2016-04-29T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604292100</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="203">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>10:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T10:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301000</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>11:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T11:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301100</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="204">
            <start>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301700</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>30. 4.</datum>
                <cas>18:00</cas>
                <stamp>2016-04-30T18:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201604301800</timestamp>
            </konec>
            <sal>s</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>W</typ>
        <nazev>Bojové workshopy</nazev>
        <prednasejici>Dům rytířských ctností</prednasejici>
        <code>drc</code>
        <anotace>&lt;p&gt;&lt;b&gt;Ani voják, ani válečník, já su mrcha&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;pátek 20:00-21:00
            &lt;br/&gt;Sebeobrana pro slabší, ženy nevyjímaje. Noční město je džungle, ale vy nejste oběti. Kapacita
            max. 60 osob.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Rituál válečníka&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;sobota 10:00-11:00
            &lt;br/&gt;Boj a šerm v duelovém pojetí. Čest je těžká jako kámen, smrt lehká jako peříčko. Meče a šavle v
            rukou, budeme šermovat cvičení pro dva. Kapacita max. 40 osob.&lt;/p&gt;
            &lt;p&gt;&lt;b&gt;Dupni mu na xicht aneb voják člověku botou&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;sobota 17:00-18:00
            &lt;br/&gt;Vojenské pojetí sebeobrany, kde zuby a krev cákají proudem. Kapacita max. 60
            osob.&lt;/p&gt;</anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2016/drc_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2016/drc_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
</program>
