<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<program last-update="2017-04-30T23:30:20+02:00">
    <akce>
        <id>2</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Ženský crossplay</nazev>
        <prednasejici>Airisu &amp; Tsukiko</prednasejici>
        <code>airisu</code>
        <anotace>Crossplayujete, nebo byste chtěli? Zajímáte se o crossplayery a jejich triky? Nemáte rádi jednotvárnost
            a milujete, když můžete být každý den někým jiným? To jsme na jedné lodi! A jestli máte i masochistické
            sklony, je pro vás crossplay to pravé ořechové. Stahováky, vycpávky, tejpy a další mučicí nástroje i s
            návody na použití. Rády se bavíme, tak se přijďte pobavit s námi.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Jsme amatérské dámské duo soustředící se především na anime jaoi crossplayování. Airisu (18) a
            Tsukiko (18) z Pardubic. Spojily jsme se v roce 2015 po dlouholetém přátelství. Naším prvním společným
            crossplayem byl jaoi pairing Eren x Levi, který nám zůstal doteď a ještě stále nás neomrzel. Díky
            flexibilitě a obrněnosti našeho fotografa se nemusíme bát negativní kritiky naší záliby. Do našeho
            společného „podnikání“ přináší jedna z nás své znalosti z kadeřnické praxe, druhá kupříkladu domlouvá koně
            pro kvalitnější vystupování postav.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>78</priorita>
        <board_image>/img/program2017/airisu_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/airisu_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>4</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Klidná duše za Dark Souls</nazev>
        <prednasejici>Lukáš „Ghost“ Haládik</prednasejici>
        <code>ghost</code>
        <anotace>Hidetaka Mijazaki je zajímavý člověk. Co ho vedlo ke stvoření kultovní série? Jak přemýšlí o hrách? V
            čem je Dark Souls jedinečné? To všechno zkusíme objevit v této přednášce o Dark Souls.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Lukáš je Project Lead ve firmě Bohemia Interactive. Když se zrovna neprosekává hordami nepřátel, rád
            hraje zajímavé hry a poznává nové lidi. Začal jako tester ve společnosti Electronic Arts a pracoval na
            projektech jako Arma 3 nebo Project Argo.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>76</priorita>
        <board_image>/img/program2017/ghost_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/ghost_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/ghost_smallboard.png</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/ghost_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/ghost_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>5</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Dějiny Japonska: Období Muromači</nazev>
        <prednasejici>Ondřej „Alexej“ Kolařík</prednasejici>
        <code>alexej</code>
        <anotace>Při podrobném studiu jsou japonské dějiny fascinující mnohem víc než Pán prstenů a Hra o trůny
            dohromady. Najdete zde epické příběhy (i když občas přibarvené), vznešené hrdiny i podlé zrádce, intriky v
            intrikách jakož i věrnost jdoucí až za hrob. Období Muromači bylo právě takové, vyplněné občanskou válkou a
            boji o moc mezi jednotlivými knížectvími. Na jedné straně císař pokoušející se obnovit svoji moc a na straně
            druhé rody, které si chtěly udržet svůj vliv. A do toho klepou na dveře přicházející Evropané, kteří pomohli
            přístav Nagasaki proslavit ještě dříve, než na něj spadla atomová bomba. Pojďme se na to podívat.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Věčný student, notorický otaku, rytíř bez bázně a hany, snílek, milovník (ne)dobrého pití, fanatický
            knihomol, všudybyl a bůhvícoještě. Někdy pije čaj s mlékem a jakožto ukázkový narcis vystupuje na
            přednáškách s velkou oblibou v obleku. Živě se zajímá o historii a jeho velkou zálibou jsou, mimo jiné,
            právě dějiny Japonska.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>74</priorita>
        <board_image>/img/program2017/alexej_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/alexej_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/alexej_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>7</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Figurky a panenky jako součást japonské subkultury</nazev>
        <prednasejici>Vojtěch „Kuroneko“ Tomeš</prednasejici>
        <code>kuroneko</code>
        <anotace>Jaký je mezi figurkami a panenkami rozdíl? Jaký je jejich význam v Japonsku a ve světě? V rámci
            přednášky se zaměříme právě na tyto otázky a ukážeme si, jak figurkový fenomén postupně proniká do
            rozličných kulturních oblastí. Nezapomeneme ani na to, jak si figurky a panenky pořídit – ať už
            prostřednictvím tuzemských obchodů nebo nákupem ze zahraničí.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Mgr. Vojtěch Tomeš vystudoval Sociální a mediální komunikaci na Univerzitě Jana Amose Komenského v
            Praze. V letech 2013/2014 aktivně působil jako redaktor na informačním portále Konata. V roce 2014 vytvořil
            mezinárodní projekt Figubo (Figure Board), který se zaměřuje na nadané fotografy japonských bishoujo figurek
            a panenek.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>88</priorita>
        <board_image>/img/program2017/kuroneko_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/kuroneko_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/kuroneko_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/kuroneko_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/kuroneko_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>8</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Malé japonské zvláštnosti</nazev>
        <prednasejici>Lucie „Lusi“ Melounová</prednasejici>
        <code>lusi</code>
        <anotace>Drobnosti, které u nás nemáme, ale Japoncům usnadňují život. Cool vychytávky, které jste možná neznali.
            Věci tak odlišné, že vás praští přes nos hned, jak přijedete do Japonska, i maličkosti, kterých si jako
            turista nevšimnete. O tom všem je YouTube pořad Japondělí, ze kterého vychází tato přednáška. Vezmeme témata
            z Japondělí, která sami vyberete, a podíváme se na ně trochu víc do hloubky. Hlasovat o tématech můžete &lt;a
            href="https://www.facebook.com/events/1251954764817198/permalink/1535272833152055/"&gt;v anketě na facebooku&lt;/a&gt;.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Japanofilka, která se již mnoho let zabývá studiem kultury a společnosti své oblíbené země.
            Obzvláště ráda se vrtá v japonských kulturních zvláštnostech a přednáší o nich. Od loňského roku vytváří
            internetový pořad Japondělí. Do Japonska se zatím vypravila dvakrát, ale samozřejmě už spřádá plány na další
            cestu.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>93</priorita>
        <board_image>/img/program2017/lusi_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/lusi_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/lusi_smallboard.png</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/lusi_screen1.JPG</image>
            <image>/img/program2017/lusi_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/lusi_screen1.png</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>12</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Big in Japan aneb Kapely, které se v Japonsku neztratily</nazev>
        <prednasejici>Prokop „NeoWorm“ Smetana</prednasejici>
        <code>neoworm</code>
        <anotace>Může se průměrná rockovo-metalová kapela z USA stát megahitem Japonska? Fenomén Big in Japan dokazuje,
            že může. Mr. Big dodnes v Japonsku pořádá turné a Kiss vydávají písničky společně s J-popovými kapelami. I
            mnozí další se těší nečekanému zájmu Japonska. Kteří to jsou a jakou stopu po sobě v Japonsku zanechali, si
            povíme na přednášce.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Jsem grafik z profese, kreslíř komiksů a milovník všeho animovaného, kresleného a kreativního. Mám
            slabost pro zajímavá obskurní díla s myšlenkou nebo nápadem a stále prahnu po dalších a dalších.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>89</priorita>
        <board_image>/img/program2017/neoworm_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/neoworm_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/neoworm_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>13</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Korea má zpoždění aneb Proč se nám K-pop má líbit</nazev>
        <prednasejici>Alfred Jägger</prednasejici>
        <code>alfred</code>
        <anotace>Narodiv se před rokem 1990, znamenaly pro mě hudební hity z přelomu tisíciletí dospívání. V tom věku se
            vám hudba poprvé vtiskne do duše. Nicméně hudební styl tohoto období je nenávratně pryč… nebo ne?
            &lt;br/&gt;Korejský pop jakoby stál na základech hudby 90. let a posunul ji dál ne jako hudbu, ale jako
            průmyslové odvětví. Pokud jste k-popem nepolíbeni, tato přednáška vám ukáže, co je na tomto „středním
            asijském proudu“ tak zajímavé a zvláštní, že by vám měl stát za zájem, ať už jste muž či žena.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Fanoušek Asie, anime, cosplay, K-popu, airsoftu a historie. Mým snem není v Asii žít, ani vidět
            všechno anime světa, ale faktem je, že výše uvedené tvoří významnou část mého života už mnoho let. Rád si
            povídám, zajímám se a pátrám. Ještě raději se ale dělím o své poznatky s ostatními.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>68</priorita>
        <board_image>/img/program2017/alfred_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/alfred_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/alfred_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>16</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Padouch, nebo hrdina?</nazev>
        <prednasejici>Libor „rAvenak" Tomáš</prednasejici>
        <code>ravenak</code>
        <anotace>V japonských dějinách se to jenom hemží zajímavými osobnostmi. Někteří z nich byli hrdinové bez bázně a
            hany, jiní zase měli morální kompas otočený poněkud jiným směrem. V přednášce si představíme vybrané
            drakobijce, mystické staříky, samurajské válečníky, stejně jako bandity, potulné rváče a jiné psychopaty.
            Dojde na postavy zcela reálné, ale i na ty, které jsou opředeny závojem mýtů a legend. A nakonec dost možná
            zjistíme, že ne každého člověka a jeho činy lze jednoznačně zaškatulkovat – obzvláště v Japonsku.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Přítel všeho japonského, utrpěl vzdělání jakožto historik. Věčně nic nestíhající otec dvou dětí,
            které se poměrně úspěšně snaží vychovávat v anime pozitivním ovzduší, což dokazuje jejich účast na
            Animefestu v útlém věku a v cosplayi!
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>66</priorita>
        <board_image>/img/program2017/ravenak_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/ravenak_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/ravenak_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>18</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cost-friendly Japan</nazev>
        <prednasejici>Lenka Sládeková</prednasejici>
        <code>sladek</code>
        <anotace>„Ty si bola v Japonsku? To muselo byť drahé!“ A nie, nebolo! Príďte sa dozvedieť, ako vyzerá taká
            normálna dovolenka. Čo sa dá stihnúť za dva týždne a vo vlastnej réžii. Čo je potrebné vybaviť pred cestou,
            ako hľadať ubytovanie, či sa oplatí Japan Rail Pass a prečo je dobré mať Suica Card. Koľko stojí rámen,
            takojaki a sake? Praktické info poprepletané fotkami a zážitkami, doplnené reálnymi cenami.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>V roku 2008 som prvýkrát vzhliadla Soul Eater a pri anime som už ostala. V tom istom čase som si v
            jednom článku prečítala, že v Japonsku je tak veľa ľudí a tak málo miesta, že aj psy sa naučili vrtieť
            chvostom zhora nadol namiesto zo strany na stranu. Presvedčiť o pravde som sa bola až minulý rok.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>72</priorita>
        <board_image>/img/program2017/sladek_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/sladek_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/sladek_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>21</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Duch ve filmech Mamorua Ošiiho</nazev>
        <prednasejici>Martin Vašička</prednasejici>
        <code>vasicka</code>
        <anotace>Pomalu odkrývaná zápletka, která nepozornému divákovi unikne, propracované smyšlené světy, hluboká
            filosofie a ztracené existence hledající své místo ve světě. I tak by se dala popsat díla Mamorua Ošiiho.
            Stvořitel legendárních anime a obskurních hraných filmů, který se nebál experimentovat. Málokterý japonský
            tvůrce měl takový vliv na světovou kinematografii.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Nadšenec do science fiction, anime a cinefil obecně. Milovník braku a obskurit, tudíž byla jen
            otázka času, kdy přičichne k anime a k úchylárnám. A mimochodem, pop kultura osmdesátých let je boží.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>70</priorita>
        <board_image>/img/program2017/vasicka_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/vasicka_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>22</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Cosplay křídla od A do Z</nazev>
        <prednasejici>Ali, Germia, Ketrin</prednasejici>
        <code>ali</code>
        <anotace>Křídla neodvratně patří do světa cosplaye a kostýmu vždy dodají ten potřebný wow efekt, kterým vyčnívá
            nad ostatní. Cosplayeři Ali, Germia a Ketrin prezentují různé způsoby a materiály pro tvorbu křídel a
            okřídlených konstrukcí. Dozvíte se o jejich tvorbě od A do Z: o vhodných materiálech a vhodném uchycení, a
            také jak křídla rozpohybovat.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;img src="/img/program2017/ali_foto.png" height="200"&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Germia&lt;/b&gt; – Herní cosplayerka a poloprofesionální hráčka týmu eSuba s úspěchy na domácích a
            mezinárodních soutěžích. V roce 2016 například vyhrála soutěže Animefest, prestižní Eurocosplay a Dreamhack
            Winter.
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Ali&lt;/b&gt; – Cosplayer kladoucí důraz na kvalitu provedení, painting a osvětlení. Je
            jeden z nejúspěšnějších cosplayerů hlavně díky svému umístění na prestižní soutěži Cosplay World Masters.
            &lt;br/&gt;&lt;b&gt;Ketrin&lt;/b&gt; – Jedna z nejdéle působících herních cosplayerek domácí scény,
            organizátorka cosplay akcí a spoluzakladatelka cosplayerské skupiny CZ/SK LoL cosplayers.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>91</priorita>
        <board_image>/img/program2017/ali_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/ali_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/ali_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/ali_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/ali_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>23</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Japonsko, země dědečků a babiček</nazev>
        <prednasejici>Barbora „Bell“ Pawliková</prednasejici>
        <code>bell</code>
        <anotace>Japonsko je zemí s nejstarší populací na světě a počet starých lidí se neustále zvyšuje. V přednášce se
            podíváme na to, jak to se stárnutím v Japonsku vlastně je a proč představuje problém. Vymřou Japonci? Bude
            mít „pro nás“ kdo kreslit mangu a psát light novely? Je situace vážně tak dramatická? A jak to vypadá se
            zpodobňováním starých lidí v anime?
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Sama sebe považuje za zkušenou členku otaku komunity a počet zhlédnutých anime každou sezónu zvyšuje
            o dvojciferné číslo. Má ráda komedie a fantasy a je ochotná koukat na jakékoli hudební anime (i když u toho
            občas trpí). Jejím životním cílem je mít v anime listu větší počet zhlédnutých anime, než je epizod One
            Piece.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>80</priorita>
        <board_image>/img/program2017/bell_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/bell_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>25</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Faily herního průmyslu</nazev>
        <prednasejici>Yuffie</prednasejici>
        <code>yuffie</code>
        <anotace>Hýřit sliby a megalomanskými tvrzeními je daleko snadnější než pak naplnit mamutí očekávání – a v této
            přednášce vám představím ty, kterým se to nepovedlo. Čekají vás největší propadáky, nejsmutnější zklamání,
            nejdrzejší nedodržení slibů a nejtroufalejší zkoušky trpělivosti. Budete se smát, budete plakat a budete si
            spokojeně šeptat pod nos. Zkrátka guilty pleasure nejhrubšího zrna.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Yuffie je cynické a narcistické monstrum, které trpí abnormální posedlostí jednorožci, orky a
            piráty. Miluje herní médium ve všech podobách, zbožňuje výzvy a nedokáže říct „ne“. I přes mnohé fámy se po
            nocích neživí krví panen a neplánuje osvobození světa z otěží kapitalismu. Na neoblíbené tvrzení „nemůžeš
            mít všechno“ reaguje slovy: „Jsem Yuffie, já můžu.“
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>86</priorita>
        <board_image>/img/program2017/yuffie_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/yuffie_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/yuffie_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/yuffie_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/yuffie_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/yuffie_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>28</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Soutěžní AMV</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">AMV contest</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>amv</code>
        <anotace>V tradiční AMV soutěži se i letos utká 16 videí, která úspěšně prošla kvalifikací u poroty a ve webovém
            hlasování. Nyní bude záležet jen na hlasování diváků, kdo z autorů si odnese Totora.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/amv_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/amv_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>29</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="1">
            <start>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201330</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="2">
            <start>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>12:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T12:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201230</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>13:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T13:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201330</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>stream</poznamka>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Cosplay debut</nazev>
        <code>debut</code>
        <anotace>Cosplayujete rádi? Baví vás blbnout pro ostatní, ale na cosplay soutěž si zatím netroufáte? Cosplay
            debut je tu právě pro vás! Nemusíte řešit, jestli je váš kostým z větší části kupovaný, nemusíte mít hrůzu z
            porotců! Prostě si to přijďte vyzkoušet!

            A vy, diváci, přijďte se podívat na nováčky cosplayerské scény, lidi, kteří sebrali odvahu a troufnou si na
            pódium rotundy! Přijďte vybrat ty nejlepší z nich!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/debut_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/debut_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>30</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="3">
            <start>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2017-05-20T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201700</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="4">
            <start>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>15:30</cas>
                <stamp>2017-05-20T15:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201530</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2017-05-20T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201700</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>stream</poznamka>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Cosplay soutěž</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Cosplay contest</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>cosplay</code>
        <anotace>Hrbili jste se nad šicím strojem, málem si ustřihli prsty nůžkami a popálenin od horkovzdušné pistole
            se ani nedopočítáte? Předveďte výsledky svého snažení před stovkami diváků a zasoutěžte si o hodnotné ceny.
            Letos ve dvou kategoriích – Jednotlivci a Soutěžní skupiny.
            &lt;br/&gt;O výhercích rozhoduje porota složená ze zkušených zahraničních cosplayerů a o Ceně diváků
            rozhodujete vy, návštěvníci festivalu.
            &lt;br/&gt;Vítězná soutěžní skupina (dvojice) bude reprezentovat Česko v mezinárodní soutěži &lt;a
            href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;Clara Cow's Cosplay Cup&lt;/a&gt; v Haagu.
            &lt;br/&gt;&lt;a href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;&lt;img
            src="/img/program2017/logoCCCCth.png" width="200"&gt;&lt;/a&gt;
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/cosplay_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/cosplay_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>31</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="5">
            <start>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2017-05-19T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705191930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2017-05-19T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705192100</timestamp>
            </konec>
            <sal>R</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <time tid="6">
            <start>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2017-05-19T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705191930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2017-05-19T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705192100</timestamp>
            </konec>
            <sal>A1s</sal>
            <poznamka>stream</poznamka>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Festdance</nazev>
        <code>festdance</code>
        <anotace>I letos vás čeká již tradiční soutěž FestDance! Cílem soutěže je vytvořit taneční vystoupení na hudbu z
            libovolného anime, hry, na hit některého z východoasijských interpretů, případně na tradiční východoasijskou
            muziku, a to v odpovídajícím kostýmu i provedení. Letos mají soutěžící šanci kvalifikovat se do českého
            finále K-POP Contest.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/festdance_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/festdance_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>35</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="7">
            <start>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>12:00</cas>
                <stamp>2017-05-20T12:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201200</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>20. 5.</datum>
                <cas>17:00</cas>
                <stamp>2017-05-20T17:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705201700</timestamp>
            </konec>
            <sal>M</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>C</typ>
        <nazev>K-POP Contest</nazev>
        <code>kpop</code>
        <anotace>Chcete i vy letět do Koreje a reprezentovat Českou republiku v korejském popu? Pak je třeba zvítězit v
            českém finále. I letos se ale může finále zúčastnit omezený počet interpretů. Tradičně se tedy uskuteční
            výběrová talentová předkola, na kterých se rozhodne, kdo z vás postoupí dál a bude mít šanci dobýt svět.
            Na Animefestu se uskuteční první předkolo.
            &lt;br/&gt;
            Další podrobnosti, pravidla a přihlášky na webu &lt;a
            href="https://czechhallyuwave.com/2016/03/16/prihlaste-se-do-k-pop-contestu-2016/"&gt;Czech Hallyu Wave&lt;/a&gt;.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/kpop_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/kpop_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>36</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Kvalifikace Clara Cow's Cosplay Cup</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Clara Cow's Cosplay Cup qualifier</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>clara</code>
        <anotace>Vítězná Soutěžní skupina (dvojice) se jako reprezentace České republiky zúčastní mezinárodní soutěže
            &lt;a href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;Clara Cow's Cosplay Cup&lt;/a&gt;, která se
            odehrává na nizozemském festivalu Animecon v Haagu 9.-11. června 2017.

            &lt;a href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;&lt;img src="/img/program2017/logoCCCCth.png"&gt;&lt;/a&gt;</anotace>
        <anotace_en>Winning group selected by the Cosplay contest jury will represent the Czech Republic at the &lt;a
            href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;Clara Cow's Cosplay Cup&lt;/a&gt; final at Animecon
            2017 in The Netherlands.

            &lt;a href="http://www.animecon.nl/program/events/cccc"&gt;&lt;img src="/img/program2017/logoCCCCth.png"&gt;&lt;/a&gt;</anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="Clara Cow's Cosplay Cup">http://www.animecon.nl/program/events/cccc</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/clara_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/clara_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>42</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Vražedný orgán</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Genocidal Organ</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">虐殺器官</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>organ</code>
        <anotace>V den, kdy bylo Sarajevo zničeno podomácku vyrobenou atomovou bombou, vypukla válka proti terorismu a
            svět se změnil. Demokratické země se proměnily v totalitní státy s občany pod neustálým dohledem a
            obyvatelstvo rozvojových zemí bylo takřka vyhlazeno. Tajný agent Clavis Shepherd je pověřen úkolem zjistit,
            kdo stojí za pádem světového řádu. Všechny stopy vedou k záhadnému Američanovi Johnu Paulovi, a je proto jen
            na Clavisovi, aby se za ním hnal troskami civilizace až na pomyslný konec světa. Podaří se mu viníka s jeho
            vražedným orgánem dopadnout?
        </anotace>
        <anotace_en>The war on terror exploded, literally, the day Sarajevo was destroyed by a homemade nuclear device.
            The leading democracies have transformed into total surveillance states, and the developing world has
            drowned under a wave of genocides. The mysterious American John Paul seems to be behind the collapse of the
            world system, and it's up to intelligence agent Clavis Shepherd to track John Paul across the wreckage of
            civilizations and to find the true heart of darkness—a genocidal organ.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://project-itoh.com/#/geno/top/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Šukó Murase</rezie>
            <scenar>Šukó Murase, kniha Project Itoh</scenar>
            <hudba>Jošihiro Ike</hudba>
            <rezie_en>Shuko Murase</rezie_en>
            <scenar_en>Shuko Murase</scenar_en>
            <hudba_en>Yoshihiro Ike</hudba_en>
            <produkce>Geno Studio</produkce>
            <rok>2017</rok>
            <delka>115 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©Project Itoh / GENOCIDAL ORGAN</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/organ_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/organ_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2017/organ_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>43</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Rudolf a Mnohajmen</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Rudolf the Black Cat</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">ルドルフとイッパイアッテナ</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>rudolf</code>
        <anotace>Dojemný příběh o zvířecím přátelství na motivy v Japonsku známých dětských knih vypráví o zatoulaném
            kotěti Rudolfovi. Ten se jednoho dne ztratí a ocitne v Tokiu, kde potká Mnohajmena, vůdce toulavých koček a
            postrach tamních ulic, který mu prozradí jedno velké tajemství. Rudolf se tak postupně naučí životu ve
            velkoměstě, dokáže se však někdy vrátit domů?

        </anotace>
        <anotace_en>Rudolf, a black stray cat, is suddenly separated from his beloved master. He unexpectedly wakes up
            in a long-distance truck that takes him to metropolis Tokyo. There, he meets Gottalot, a big boss cat feared
            by everyone in town. Unable to return home, Rudolf starts a life as a stray with Gottalot, but Gottalot
            isn't all that he seems to be.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.rudolf-ippaiattena.com/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Kunihiko Jujama, Motonori Sakakibara</rezie>
            <scenar>Jóiči Kató</scenar>
            <hudba>Naoki Sató</hudba>
            <rezie_en>Kunihiko Yuyama, Motonori Sakakibara</rezie_en>
            <scenar_en>Yoichi Kato</scenar_en>
            <hudba_en>Naoki Sato</hudba_en>
            <produkce>OLM</produkce>
            <rok>2016</rok>
            <delka>89 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©2016 “Rudolf the Black Cat” Film Partners</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/rudolf_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/rudolf_smallboard.png</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2017/rudolf_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>44</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Naše copánkaté božstvo</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Pigtails</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">みつあみの神様</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>pigtails</code>
        <anotace>Země se otřásla, nebe zaburácelo a přišla pohroma. &lt;br/&gt;Na pobřeží od toho dne stojí jen jeden
            jediný dům, ve kterém bydlí dívka s copánky. Nemá nejmenší tušení, že její věci žijí svými vlastními životy:
            kolíky na prádlo se spolu hádají, polštář vede s deštníkem diskuzi o okolním světě a nový zubní kartáček se
            snaží zapůsobit na ty staré. &lt;br/&gt;Přestože &lt;i&gt;Naše copánkaté božstvo&lt;/i&gt; na první pohled
            zaujme svou něžnou atmosférou, jedná se o netradiční bajku o naději, která vás donutí k zamyšlení.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;i&gt;Ocenění: Platinum Remi Award, 49th WorldFest Houston; Best Animation Short,
            3rd Los Angeles Independent Film Festival Awards 2016; Platinum Award, Spotlight Short Film Awards June
            2016; Gold Award: Animation, International Independent Film Awards Spring 2016; Jury Recommended Work, 20th
            Japan Media Arts Festival&lt;/i&gt;</anotace>
        <anotace_en>The earth shook. The sea roared. And then...&lt;br/&gt;
            There is a small house solitary standing by the seaside. A pigtail-braided girl has been living there alone
            since that fateful day. Mail is no longer delivered, but even this morning, she’s hanging out the laundry as
            usual. She’s unaware that all around her, the clothes-pegs are quarreling, the pillow argues with the
            umbrella about the outside world, and the new toothbrush is unsuccessfully trying to charm the grumpy older
            ones.
            &lt;br/&gt;A thought-provoking fable of hope and rebirth in a cruel and gentle world after an unnamed
            disaster.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;i&gt;Recognitions: Platinum Remi Award, 49th WorldFest Houston; Best Animation
            Short, 3rd Los Angeles Independent Film Festival Awards 2016; Platinum Award, Spotlight Short Film Awards
            June 2016; Gold Award: Animation, International Independent Film Awards Spring 2016; Jury Recommended Work,
            20th Japan Media Arts Festival&lt;/i&gt;</anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="Production I.G">http://www.production-ig.com/contents/works_sp/96_/s00_/index.html</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Jošimi Itazu</rezie>
            <scenar>Miho Maruo, podle mangy Mačiko Kjó</scenar>
            <hudba>Ičiko Aoba</hudba>
            <rezie_en>Yoshimi Itazu</rezie_en>
            <scenar_en>Miho Maruo, based on manga by Machiko Kyo</scenar_en>
            <hudba_en>Ichiko Aoba</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>30 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>© 2015 Machiko Kyo/SHUEISHA, ITSV</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/pigtails_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/pigtails_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <video>
            <flv>/img/program2017/pigtails_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>45</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Ghost in the Shell 2: Innocence</nazev>
        <code>innocence</code>
        <anotace>V roce 2032 je hranice mezi lidmi a stroji téměř neznatelná. Detektiv Bató, agent tajné
            protiteroristické jednotky, dostane za úkol vyšetřit, proč najednou začali roboti naprogramovaní jako
            sexuální společníci vraždit své majitele. Bató a jeho kolega Togusa si během vyšetřování musí poradit se
            zabijáky jakuzy, zákeřnými hackery, vládními byrokraty a korporátními zločinci. Podaří se jim rozkrýt
            šokující pravdu na pozadí zločinu?
            &lt;br/&gt;&lt;i&gt;Ghost in the Shell 2: Innocence&lt;/i&gt; není jen vizuálně ohromující drsná
            futuristická detektivka, ale hlavně příběh osamělého kyborga, který se zoufale snaží udržet si poslední
            kousky své lidskosti, i když celý svět už zapomněl na hodnotu lidské duše.
        </anotace>
        <anotace_en>In 2032, the line between humans and machines has been blurred almost beyond distinction. Detective
            Batou, an agent for covert anti-terrorist unit Public Safety Section 9, is assigned the case of gynoids,
            hyper-realistic female robots created for sexual companionship, that have started slaughtering their owners.
            In the course of the investigation, Batou and his partner Togusa take on violent Yakuza thugs, devious
            hackers, government bureaucrats, and corporate criminals to uncover the shocking truth behind the crime.
            &lt;br/&gt;More than a visually stunning futuristic hard-boiled mystery, &lt;i&gt;Ghost in the Shell 2:
            Innocence&lt;/i&gt; is the story of a solitary cyborg that desperately wants to hold on to what's left of
            his humanity in a world where the value of the human soul has largely been forgotten.
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="Production I.G">http://www.production-ig.com/contents/works_sp/01_/index.html</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Mamoru Ošii</rezie>
            <scenar>Mamoru Ošii, Širó Masamune</scenar>
            <hudba>Kendži Kawai</hudba>
            <rezie_en>Mamoru Oshii</rezie_en>
            <scenar_en>Mamoru Oshii, based on manga by Shirow Masamune</scenar_en>
            <hudba_en>Kenji Kawai</hudba_en>
            <produkce>Production I.G</produkce>
            <rok>2004</rok>
            <delka>99 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
        </film>
        <copyright>© 2004 Shirow Masamune/KODANSHA · IG, ITNDDTD</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/innocence_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/innocence_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/innocence_screen1.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>46</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Freelancing in digital age</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Freelancing in digital age</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Lüleiya</prednasejici>
        <code>luleiya</code>
        <anotace>&lt;b&gt;Přednáška v angličtině&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;"Freelance artist" is a broad term. We're living in a digital age which opened many
            new ways and opportunities (such as social media platforms) of making a living as an artist besides the
            traditional method that still lives in many people's minds. In this panel, Lüleiya will discuss the pros and
            cons of freelancing, give practical tips on what platforms to use and what to keep in mind when starting out
            as a freelance artist.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Talk in English&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            "Freelance artist" is a broad term. We're living in a digital age which opened many new ways and
            opportunities (such as social media platforms) of making a living as an artist besides the traditional
            method that still lives in many people's minds. In this panel, Lüleiya will discuss the pros and cons of
            freelancing, give practical tips on what platforms to use and what to keep in mind when starting out as a
            freelance artist.
        </anotace_en>
        <medailonek>Lüleiya je kreslíř samouk a momentálně žije v Maďarsku. I když právě teď pracuje jako grafický
            designer, její vášní vždy byly ilustrace a komiks. V posledních deseti letech se podílela na několika
            projektech art booků a komiksových antologií. Začínala s tradiční kresbou a postupně přešla na digitální
            kresbu. Její styl je směsí semi-realismu a mangy, nejraději se zaměřuje na témata fantasy, snů a nevinnosti.
            Nadšeně také tvoří fanarty pro několik anime a filmových fandomů. Kromě kreslení ráda bruslí a podniká
            výpravy kamkoliv do přírody.

        </medailonek>
        <medailonek_en>Lüleiya is a self-taught artist based in Hungary. Although currently working as a full-time
            graphic designer, her passion has always been in illustration and comics. For the past decade she has been
            involved in various art book projects and comic anthologies, starting out with traditional art and then
            switching completely to digital art. Her style is a mixture of semi-realism and manga, mainly focusing on
            themes such as fantasy, dreams, innocence. She's also an avid fanart contributor to several anime and movie
            fandoms. Besides drawing, Lüleiya loves to ice-skate, go hiking and be anywhere outdoors where there is
            nature!

        </medailonek_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="FB page">https://www.facebook.com/luleiyaworks/</odkaz>
            <odkaz label="DeviantArt">http://luleiya.deviantart.com/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>101</priorita>
        <board_image>/img/program2017/luleiya_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/luleiya_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>47</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>S</typ>
        <nazev>Gundam: Počátek</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Mobile Suit Gundam The Origin</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">機動戦士ガンダム THE ORIGIN</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>gundam</code>
        <anotace>Píše se rok 68 Vesmírného století a Autonomní republikou Munzo otřásají nepokoje vyvolané politickou
            vraždou, ve kterou vyústil svár mezi rody Ralů a Zabiů. Je to právě tato tragédie, která změní osud mladého
            Chara Aznablea, budoucího elitního pilota, a jeho sestry Sayly Mass. Na pozadí politické války a bojů za
            nezávislost se oba sourozenci vydávají na cestu odplaty ve snaze pomstít smrt svého otce Zeona Zuma Deikuna
            a očistit jméno své rodiny.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;i&gt;Promítáme všechny 4 dosud vydané epizody.&lt;/i&gt;
            &lt;br/&gt;Epizoda I: Modrooký Casval
            &lt;br/&gt;Epizoda II: Artesiin zármutek
            &lt;br/&gt;Epizoda III: Úsvit povstání
            &lt;br/&gt;Epizoda IV: Soumrak osudu
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Episode I: Blue-Eyed Casval&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Universal Century 0068, Side 3 – The Autonomous Republic of Munzo. Zeon Zum Deikun attempts to
            declare complete independence of Munzo from the Earth Federation Government, while he preaches the
            evolutionary potential of humans who have advanced into outer space. Deikun however suddenly falls to his
            death in the middle of his speech at parliament.
            &lt;br/&gt;Upon Deikun’s death, Jimba Ral spreads word of a House of Zabi conspiracy – but despite such
            efforts the power and sphere of influence of House of Zabi, led by Degwin Sodo Zabi, only seem to escalate.
            &lt;br/&gt;While we witness for the first time the untold convulsions of Universal Century history, Casval
            and Artesia, just bereaved of their father, must face destinies which will be just as tumultuous as the very
            era itself.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Episode II: Artesia's Sorrow &lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Universal Century 0071. Three years have passed since the escape from Side 3's Autonomous
            Republic of Munzo.
            &lt;br/&gt;Casval and Artesia, the orphaned children of Zeon Zum Deikun, have fled to Earth along with Jimba
            Ral and taken refuge in the household of Teabolo Mass. They now live quiet lives under the names Édouard and
            Sayla. However, they are once again being targeted by the evil schemes of the pursuing Zabi family...
            &lt;br/&gt;Meanwhile, Side 3 has been renamed the Autonomous Republic of Zeon. The Zabi family have seized
            power, and as they consolidate their system of control, they embark on the development of a new weapon
            called the mobile worker in order to resist the Earth Federation Forces.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Episode III: Dawn of Rebellion &lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Universal Century 0074. After leaving Texas Colony, Édouard Mass camouflages his identity and
            enrolls in the Autonomous Republic of Zeon's Space Defense Military Academy under the name of Char Aznable.
            He develops a friendship with his classmate Garma, a scion of the Zabi family. Gradually the two become
            admired by the other students.
            &lt;br/&gt;Then, in Universal Century 0077, the students at last rise up in arms and begin the fight for
            independence against the Earth Federation's security forces. This rebellion, however, also marks the
            beginning of Char’s spectacular scenario of revenge...
            &lt;br/&gt;Now, the gears of history are turning!
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
            &lt;b&gt;Episode IV: Eve of Destiny &lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;After the Dawn Rebellion, Char travels to Earth and meets a girl with mysterious powers named
            Lalah Sune.
            &lt;br/&gt;Meanwhile, Amuro's father Tem Ray is working on the RX-78 development project. Learning of the
            defection of Doctor Minovsky, a key figure in Zeon mobile suit development, he heads for the moon. History's
            first battle between mobile suits unfolds in the twilight zone of the lunar surface.
            &lt;br/&gt;Then comes Universal Century 0079. Side 3, the space city furthest from the Earth, launches a war
            of independence against the Earth Federation government under the name of the Principality of Zeon.
            &lt;br/&gt;An era of violent upheaval begins, in which half of the total human population will be killed...
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.gundam-the-origin.net/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Jošikazu Jasuhiko, Takaši Imaniši, Kijoši Egami, Nana Harada</rezie>
            <scenar>Kacujuki Sumisawa, podle mangy Jošikazu Jasuhiko</scenar>
            <hudba>Takajuki Hattori</hudba>
            <rezie_en>Yoshikazu Yasuhiko, Takashi Imanishi, Kiyoshi Egami, Nana Harada</rezie_en>
            <scenar_en>Katsuyuki Sumisawa, based on manga by Yoshikazu Yasuhiko</scenar_en>
            <hudba_en>Takayuki Hattori</hudba_en>
            <produkce>SUNRISE</produkce>
            <rok>2015</rok>
            <delka>65+60+70+70 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>(C)SOTSU・SUNRISE</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/gundam_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/gundam_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/gundam_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/gundam_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/gundam_screen3.jpg</image>
            <image>/img/program2017/gundam_screen4.jpg</image>
        </images>
        <video>
            <flv>/img/program2017/gundam_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>48</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>B</typ>
        <nazev>AMV Mortal Combat</nazev>
        <prednasejici>Milan „Manta“ Čermák</prednasejici>
        <code>amvcombat</code>
        <anotace>Toto je aréna, ze které vyjde jen jeden vítěz. Toto je boj, ve kterém se o vaši přízeň utkají AMV z
            celého světa. Toto je bitva o šesti kolech, kde se utká šest váhových kategorií – od lehké komedie po těžké
            drama. Toto je hra, ve které vy rozhodujete, kdo bude bojovat a kdo bude vítězem. Toto je AMV Mortal Combat!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Patří mezi pražské Mňangačiči, kam se vetřel v roce 2005. Od té doby se zapojil do stříhání AMV,
            čehož ale brzy nechal (hned jak vyhrál svého Totora), a několik let řídil organizaci pražského Akiconu, než
            ji pro vyčerpání předal Devyxovi. Pět let připravoval pro Animefest AMV soutěž a křísil porotce ze šoku ze
            soutěžních příspěvků.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/amvcombat_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/amvcombat_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/amvcombat_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>49</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>W</typ>
        <nazev>Kaligrafie</nazev>
        <prednasejici>Light Point</prednasejici>
        <code>kaligrafie</code>
        <anotace>Láká vás japonské umění krasopisu? Chcete se dozvědět více o kaligrafii a také si ji vyzkoušet?
            Připravili jsme si pro vás zajímavý workshop na toto téma. Nechte se naší lektorkou Yuko pomocí lehkých tahů
            štětce zavést do světa umění, uvolnění a seberealizace.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/kaligrafie_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/kaligrafie_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/kaligrafie_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/kaligrafie_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/kaligrafie_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>50</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Hanafuda</nazev>
        <code>hanafuda</code>
        <anotace>Hanafuda (doslova květinové karty) jsou sadou japonských karetních her. Tyto karty vznikly už v 16.
            století ve snaze obejít vládní zákaz evropských hazardních her s kartami a dodnes se těší velké popularitě.
            Nejhranější variantou je koi-koi, ve které se hráči snaží sbírat body skládáním květin jednotlivých měsíců
            do více či méně hodnotných kombinací.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/hanafuda_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/hanafuda_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/hanafuda_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/hanafuda_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>51</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Shogi</nazev>
        <code>shogi</code>
        <anotace>Shogi (japonské šachy) jsou hodně známé hlavně v domácím Japonsku. Její tradice a historie je velice
            pestrá. Hra se v západním světě neuchytila hlavně kvůli složitosti značení popisující jednotlivé kameny. My
            jsme pro vás ale tuto bariéru odstranili, takže teď si hru může vyzkoušet opravdu úplně každý! Přijít
            můžete, ať již hrajete, nebo se chcete hru naučit. Tak neváhejte a přijďte si s námi zahrát a porazit cizí
            armády šogunů.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/shogi_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/shogi_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/shogi_screen1.JPG</image>
            <image>/img/program2017/shogi_screen2.JPG</image>
            <image>/img/program2017/shogi_screen3.JPG</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>52</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Průšvihy zahraničních conů</nazev>
        <prednasejici>Alex „Sušenka“ Halasová</prednasejici>
        <code>susenka</code>
        <anotace>Organizovat con není jen tak. Člověk potřebuje mít zkušenosti, mozek a schopnost jednat s lidmi. Ne
            vždy se však do organizace pustí někdo, kdo těmito schopnostmi oplývá. Přijďte si poslechnout pár historek z
            conů, které se, ať už z hlediska PR či organizace, moc nepovedly.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Jsem zcela normální jedinec používající internet. Momentálně bydlím v Praze. Honba za informacemi mě
            nutí neustále něco nového zjišťovat, a pokud mě to dostatečně zaujme, ráda se o nově nabyté vědomosti
            podělím. Vyžívám se v divných věcech, fanfikcích a vybraných pokrmech. Sušenka není mé pravé jméno. Věci,
            které nemám ráda: Vypisování medailonku přednášejícího, špatné fanfikce a občas lidi.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>84</priorita>
        <board_image>/img/program2017/susenka_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/susenka_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/susenka_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>54</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Maskulinity ve visual kei (a co je na nich sexy)</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Visual Kei Masculinities (and What Makes Them Hot)</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Petra „Angie“ Fišerová</prednasejici>
        <code>angie</code>
        <anotace>Vypadají jako gotická sadomaso verze Kena, a někdy dokonce jako gotická sadomaso verze Barbie. Přesto
            je mnohé fanynky mají za sex symboly. Jak to? Tomu se pokusíme přijít na kloub. Angie opět nasadí akademické
            brejličky a podělí se s vámi o sociologické a kulturologické poznatky ohledně maskulinit v japonském
            hudebním žánru visual kei – a čím tak přitahují davy žen a dívek.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Talk in English&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            He has the appearance of a gothic-punk-S&amp;M Ken, or better yet, a gothic-punk-S&amp;M Barbie; and yet, to
            many a fangirl, he is a sex symbol. What is going on here? Let’s find out. Using her scholarly goggles,
            Angie will take a closer look at visual kei, the Japanese music genre, and discover what makes its male
            performers so attractive to female audiences.
        </anotace_en>
        <medailonek>Orgyně a přednášející na conech od roku 2006. Neumí kreslit, neumí zpívat, ale vždycky všechno
            spolehlivě okecá. Autorka fanfikcí, hráčka a vypravěčka D&amp;D, překladatelka, doktorandka.
        </medailonek>
        <medailonek_en>A con organizer, speaker, host and subtitle translator since 2006, Angie is a creature you can
            count on when you need words, lots of words, preferably in an entertaining sequence. No wonder she’s a
            fanfiction author and a dungeon master to boot.
        </medailonek_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>90</priorita>
        <board_image>/img/program2017/angie_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/angie_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/angie_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/angie_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/angie_screen2.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>55</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Ako sa v mange a anime začalo športovať</nazev>
        <prednasejici>Michal „Saint“ Ďurfina</prednasejici>
        <code>saint</code>
        <anotace>Väčšina z nás pozná začiatky mangy a mladšieho súrodenca anime. Ako to však bolo so športom v nich.
            Kedy môžeme hovoriť o prvom športovom anime a ako ovplyvnili reálny japonský šport a zase naopak? Nájde sa v
            športovom anime nejaké zrnko skutočnosti a pravdivého príbehu, alebo sú naše obľúbené postavy iba výmyslom
            fantázie autorov? Dozviete sa všetko, čo ste chceli aj nechceli vedieť o športe v mange a anime.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Fanúšik anime a cartoon oldies (najmä tých z minulého tisícročia), predovšetkým športového
            zamerania. Organizátor alebo pomocník na mnohých slovenských festivaloch. Zanietený tvorca prednášok
            všetkého druhu.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>64</priorita>
        <board_image>/img/program2017/saint_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/saint_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/saint_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/saint_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/saint_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/saint_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>56</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Anime is (not) for kids!</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Anime is (not) for kids!</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Annamaria Arcidiacono</prednasejici>
        <code>annamaria</code>
        <anotace>&lt;b&gt;Přednáška v angličtině&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            How Anime and cartoons are seen in Italy and what it means: Censorship of the majority of imported animated
            series as seen too violent or heavily loaded with inappropriate contents.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Talk in English&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            How Anime and cartoons are seen in Italy and what it means: Censorship of the majority of imported animated
            series as seen too violent or heavily loaded with inappropriate contents.
        </anotace_en>
        <medailonek>I'm an Italian, long time anime/manga lover. I've been collaborating in Italy with the ToChio group
            for years, participating in the organization of the Etna Comics ComicCon 2 years in a row, plus a series of
            smaller events all over Sicily. I've been writing about TV shows and Anime for ToChio since I've joined them
            and I've been fansubbing anime and tv shows with subsfactor.it and other smaller groups for 8 years.
        </medailonek>
        <medailonek_en>I'm an Italian, long time anime/manga lover. I've been collaborating in Italy with the ToChio
            group for years, participating in the organization of the Etna Comics ComicCon 2 years in a row, plus a
            series of smaller events all over Sicily. I've been writing about TV shows and Anime for ToChio since I've
            joined them and I've been fansubbing anime and tv shows with subsfactor.it and other smaller groups for 8
            years.
        </medailonek_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>82</priorita>
        <board_image>/img/program2017/annamaria_board.png</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/annamaria_foto.jpg</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/annamaria_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>57</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <time tid="13">
            <start>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>19:30</cas>
                <stamp>2017-05-19T19:30:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705191930</timestamp>
            </start>
            <konec>
                <datum>19. 5.</datum>
                <cas>21:00</cas>
                <stamp>2017-05-19T21:00:00+02:00</stamp>
                <timestamp>201705192100</timestamp>
            </konec>
            <sal>Br</sal>
            <poznamka/>
        </time>
        <typ>B</typ>
        <nazev>Vějíř – autogramiáda a beseda</nazev>
        <prednasejici>Kobuta</prednasejici>
        <code>vejir</code>
        <anotace>Zajímá vás, jak vypadají a co jsou zač autoři tuzemské mangy? Jste zvědaví, kolik času zabere vytvořit
            krátký příběh do Vějíře? Nebo si jen chcete trochu pokecat, potřást rukou a říct si o věnování? Máte
            jedinečnou možnost si v rámci besedy a autogramiády autory letošních příspěvků odchytit!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Kobuta o.s., Občanské sdružení, jehož cílem je podpora autorů české manga scény</medailonek>
        <odkazy>
            <odkaz label="Kobuta">http://www.kobuta.cz/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/vejir_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/vejir_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>58</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>Konzolová sekce</nazev>
        <code>konzole</code>
        <anotace>Máte-li rádi vzrušení nejen z bojových her, tak neváhejte a zavítejte do tradičního konzolového koutku.
            Můžete se těšit na klasické a osvědčené hity ze sérií Soul Calibur, Naruto či Tekken. I tentokrát budeme v
            provozu nonstop. Zúčastněte se také turnajů.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/konzole_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/konzole_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>59</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Konzolová sekce – Turnaje</nazev>
        <code>konzoleturnaj</code>
        <anotace>Letos jsou v Konzolové sekci v plánu turnaje v následujících hrách: Mortal Kombat, Tekken Tag
            Tournament 2, Soulcalibur V a Naruto Shippuden: Ultimate Ninja Storm 4.
            Detaily ohledně časového rozpisu a přihlašování budou k dispozici na místě.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/konzoleturnaj_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/konzoleturnaj_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>60</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Foam4Noobs</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Foam4Noobs</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Kenny Cosplay Stuff</prednasejici>
        <code>kenny</code>
        <anotace>&lt;b&gt;Přednáška v angličtině&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Kenny will be going the process of the typical foam build process. Depending on the people
            attending's experience, he will be introducing them to the tools that they need to get started and crafting,
            tips and tricks to streamline the process, sealing and finishing the builds. Hopefully by the end of it,
            everyone will have learnt something new and for the new comers, they would have the confidence to start
            their own builds.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Talk in English&lt;/b&gt;
            &lt;br/&gt;Kenny will be going the process of the typical foam build process. Depending on the people
            attending's experience, he will be introducing them to the tools that they need to get started and crafting,
            tips and tricks to streamline the process, sealing and finishing the builds. Hopefully by the end of it,
            everyone will have learnt something new and for the new comers, they would have the confidence to start
            their own builds.
        </anotace_en>
        <medailonek>Kenny začal s cosplayem v květnu roku 2013. Specializuje se na brnění a tvoří kostýmy z filmů a her.
            Užívá si vystupování na pódiu, což ho dovedlo až k reprezentaci Velké Británie v mezinárodních soutěžích
            Cosplay World Masters a European Cosplay Gathering. Rád inspiruje ostatní, ať už předáváním svých vědomostí
            a technik pomocí návodů, nebo přednášením na festivalech.

        </medailonek>
        <medailonek_en>Kenny was first introduced to cosplay in May 2013. Since then he had fell in love with the scene.
            Specialising in armour building, he has created various cosplays from films and games. Kenny enjoys
            performing on stage which has lead on to him representing the UK in the Cosplay World Masters and European
            Cosplay Gathering. He aims to inspire others by sharing his knowledge and techniques via tutorials and
            giving talks at conventions.

        </medailonek_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="FB page">https://www.facebook.com/kennycosplaystuff/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>100</priorita>
        <board_image>/img/program2017/kenny_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/kenny_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>61</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Start creating cosplays</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Start creating cosplays</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <prednasejici>Calypsen</prednasejici>
        <code>calypsen</code>
        <anotace>&lt;b&gt;Přednáška v angličtině&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            I would like to speak to new cosplayers and beginners. Show them how to plan the work and from what to
            start. Give advices what tools might be useful or how to work with particular materials like EVA foam or
            worbla. Tell a bit about priming and painting, in general all the basic knowledge about creating costume.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;b&gt;Talk in English&lt;/b&gt;&lt;br/&gt;
            I would like to speak to new cosplayers and beginners. Show them how to plan the work and from what to
            start. Give advices what tools might be useful or how to work with particular materials like EVA foam or
            worbla. Tell a bit about priming and painting, in general all the basic knowledge about creating costume.
        </anotace_en>
        <medailonek>Mladá cosplayerka z Poznaně, Polska. Cosplaye vyrábí asi tři roky a nejradši tvoří fantasy brnění.
            Vytvořila například kostýmy na Novu ze Starcraftu, Dianu z League of Legends nebo Mercy z Overwatche. Často
            jako cosplayerka pracuje v herním průmyslu, je známá tvořením kostýmu pro firmu Cenega, také se zúčastnila
            události Overwatch All Stars v kostýmu D.va.

        </medailonek>
        <medailonek_en>Young cosplayer based in Poznan, Poland. She’s been making costumes for 3 years now and she loves
            creating fantasy armors. She made costumes such as Nova from Starcraft, Diana from League of Legends or
            Mercy from Overwatch. She’s often working in a gaming industry as a cosplayer, she’s known for creating
            costumes for Cenega, she was also at the Overwatch All Starts event as D.Va.
        </medailonek_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="FB page">https://www.facebook.com/CalypsenCosplay/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>100</priorita>
        <board_image>/img/program2017/calypsen_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/calypsen_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>62</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>C</typ>
        <nazev>Turnaj v Retroherně</nazev>
        <code>retroturnaj</code>
        <anotace>RetroHerna vyhlašuje turnaj v Super Bombermanovi na SNES! Přesné zařazení
            do programu bude specifikováno, přihlašovat se můžete na místě od začátku
            festivalu. Optimální počet soutěžících je 20 a na první tři čekají odměny
            sponzorované Animefestem!
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/retroturnaj_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/retroturnaj_smallboard.png</smallboard_image>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>63</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>H</typ>
        <nazev>RetroHerna</nazev>
        <code>retro</code>
        <anotace>Interaktivní muzeum herní historie
            &lt;br/&gt;
            Kluci a holky z RetroHerny pro vás připravili ty největší pecky na
            PlayStation, NES, SNES, N64, Sega Mega Drive, Sega Master System, Atari
            Jaguar a další, to vše na originálních konzolích a původních CRT
            televizorech. Na své si přijdou také příznivci DOSovek a obecně počítačové
            klasiky a chybět nebudou ani turnaje o ceny a retroherní merch. Přijďte si
            k nám užít kapku nostalgie a pořádnou porci zábavy!
            Pokud chcete projekt podpořit, nebo se o něm dozvědět víc, koukněte na
            &lt;a href="http://www.retroherna.cz"&gt;RetroHerna.cz&lt;/a&gt; nebo na &lt;a
            href="https://www.facebook.com/RetroHerna"&gt;Facebook RetroHerny&lt;/a&gt;.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/retro_board.png</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/retro_smallboard.png</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/retro_screen1.png</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>64</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>P</typ>
        <nazev>Jaoizování maskulinních videoher</nazev>
        <prednasejici>Lucie „Nagat“ Bryndová</prednasejici>
        <code>nagat</code>
        <anotace>Aneb od Metal Gay Solid po Link: Call of the Wild.&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;

            Varování: Tohle bude přednáška o feminismu.
            &lt;br/&gt;To znamená, že se na ní bude mluvit o feminismu. O feminismu jakožto o skutečných genderových
            studiích. Takže to bude nuda a vy tam pravděpodobně nechcete být. Nemá smysl číst anotaci dál. Prostě ji
            zavřete a běžte číst jinou.
            &lt;br/&gt;
            Ostatní z vás, kteří se cítí na nějaký mentální průplach, přednáška provede zobrazením, sexualizací a
            objektivizací mužů ve hrách. Pomocí několika případových studií si ukážeme, jaké jsou parametry pro ještě
            únosnou teplost hry („Není to gay, když je to Big Boss.“) a co už gameři a jejich křehká maskulinita
            nezvládnou (Mobius Final Fantasy). Pro ty hodně zapálené se chystá něco málo ze základů feministické teorie
            o kyborzích, traps, nějací těhotní muži a podobné. Prostě to nejhorší, co průměrnou internety odkojenou
            fudžoši napadne, když se jí dostane do rukou hra dělaná pro mužné muže.
        </anotace>
        <anotace_en></anotace_en>
        <medailonek>Legenda českého jaoi/slash blogingu z časů, které jsou dávnou minulostí. Samozvaný queer studies
            akademik a obecně neoblíbená osoba. Po nějaké době strávené v ústraní pod falešnou identitou se vrací. To,
            že je zpátky znamená, že se nikdo neobtěžoval ji najít a střelit do hlavy. Nebo jde o její nemrtvou verzi,
            klon nebo hologram. Těžko říct. Každopádně je zpátky, má tři draky a je ještě cyničtější, než si pamatujete.
        </medailonek>
        <film>
            <jazyk>jp+cz</jazyk>
        </film>
        <copyright>©</copyright>
        <priorita>95</priorita>
        <board_image>/img/program2017/nagat_board.jpg</board_image>
        <foto_image>/img/program2017/nagat_foto.png</foto_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/nagat_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/nagat_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/nagat_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/nagat_screen3.jpg</image>
            <image>/img/program2017/nagat_screen4.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>65</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Japonský masakr motorovou pilou</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="en">Bloody Chainsaw Girl</nazev_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">血まみれスケバンチェーンソー</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>chainsaw</code>
        <anotace>Giko je taková normální japonská středoškolačka z malého města. Vlastně ne úplně normální, spíš trochu
            rebelka bez příčiny. Přesto má kamarády, pohodový život a víceméně obyčejné spolužačky. Alespoň do chvíle,
            než je mírně vyšinutá třídní šprtka začne měnit na svérázné technozombie. Brzy zůstává Giko prakticky jediná
            nezměněná a musí se rozhodnout – utéct, zavolat policii… nebo popadnout motorovou pilu a jít si pubertální
            rozepře s geniální Nero vyříkat z očí do očí.
            &lt;br/&gt;&lt;br/&gt;&lt;i&gt;Přístupno od 15 let&lt;/i&gt;</anotace>
        <anotace_en>Delinquent high school student Giko wields a chainsaw
            like no other, a talent she inherited from her long
            deceased father. On her way to school, Giko is attacked
            by Sayuri, an assassin sent by rival student Nero. It
            seems that Nero has been burning the mad scientist oil
            and turning fellow classmates into cyborgs that obey
            her every command. The nefarious Nero is looking to
            add Giko into her collection of demented soldiers.
            Although able to repel Sayuri’s attack, Giko is hardly
            out of the fire, and finds herself targeted by not only
            Nero, but also by all the members of her school’s Ninja
            Club, including Hanzo, their female leader who, in
            addition to a cyborg makeover, received a sex change
            from Nero. Will Giko be able to ward off the onslaught
            of mutant cyborgs and return to her life as a normal
            delinquent high-schooler? Not if Nero has her way!
        </anotace_en>
        <odkazy>
            <odkaz label="oficiální web">http://www.vap.co.jp/chimamire/</odkaz>
        </odkazy>
        <film>
            <rezie>Hiroki Jamaguči</rezie>
            <scenar>Rei Mikamoto (manga), Micunori Fukuhara</scenar>
            <hudba>Masahiko Horikura</hudba>
            <rezie_en>Hiroki Yamaguchi</rezie_en>
            <scenar_en>Rei Mikamoto (manga), Mitsunori Fukuhara</scenar_en>
            <hudba_en>Masahiko Horikura</hudba_en>
            <produkce>VAP</produkce>
            <rok>2016</rok>
            <delka>76 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
            <premiera>cz</premiera>
        </film>
        <copyright>©2016 Rei Mikamoto, PUBLISHED BY KADOKAWA CORPORATION/VAP all rights reserved.</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/chainsaw_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/chainsaw_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/chainsaw_screen1.jpg</image>
        </images>
        <video>
            <flv>/img/program2017/chainsaw_video.flv</flv>
        </video>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
    <akce>
        <id>82</id>
        <zobrazovat>true</zobrazovat>
        <typ>F</typ>
        <nazev>Perfect Blue</nazev>
        <nazvy_dalsi>
            <nazev_dalsi lang="jp">パーフェクトブルー</nazev_dalsi>
        </nazvy_dalsi>
        <code>blue</code>
        <anotace>&lt;em&gt;Promítání k oslavě 20. výročí uvedení filmu&lt;/em&gt;&lt;br/&gt;
            Zpěvačka Kirigoe Mima opustí své úspěšné hudební trio a těší se na skvělou kariéru herečky. Získá sice
            vysněnou roli, ale její život se začíná rozpadat. Skutečnost a halucinace se mísí v hrozivém světě, kde
            nevinnost umírá a sny se mění v noční můry. Objeví se webová stránka, která popisuje nejintimnější detaily
            Mimina života. Jejím přátelům a kolegům vyhrožuje neznámý šílenec. Když začnou umírat, propadá se bezmocná a
            vyděšená Mima do nebezpečných paranoidních představ.
        </anotace>
        <anotace_en>&lt;em&gt;20th Anniversary Screening&lt;/em&gt;&lt;br/&gt;
            Pop singer Kirigoe Mima looks forward to a bright new career when she quits her successful trio to become an
            actress. When she lands a role in a sexually-charged murder mystery, Mima's life begins to fall apart.
            Reality and hallucination merge into a terrifying world where innocence is lost and dreams become
            nightmares.
            Quickly descending into a dangerous state of paranoid delusions, Mima watches as internet sites appear
            describing every intimate detail of her life. She is helpless and afraid as her associates are threatened
            and killed by a mysterious stalker.
        </anotace_en>
        <film>
            <rezie>Satoši Kon</rezie>
            <scenar>Sadajuki Murai</scenar>
            <hudba>Masahiro Ikumi</hudba>
            <rezie_en>Satoshi Kon</rezie_en>
            <scenar_en>Sadayuki Murai</scenar_en>
            <hudba_en>Masahiro Ikumi</hudba_en>
            <produkce>Madhouse</produkce>
            <rok>1997</rok>
            <delka>80 minut</delka>
            <jazyk>jp+czen</jazyk>
        </film>
        <copyright>© 1997 MADHOUSE</copyright>
        <priorita>0</priorita>
        <board_image>/img/program2017/blue_board.jpg</board_image>
        <smallboard_image>/img/program2017/blue_smallboard.jpg</smallboard_image>
        <images>
            <image>/img/program2017/blue_screen1.jpg</image>
            <image>/img/program2017/blue_screen2.jpg</image>
            <image>/img/program2017/blue_screen3.jpg</image>
        </images>
        <flash_meta></flash_meta>
    </akce>
</program>
